{
  "imdbId": "tt0028533",
  "title": "\u00a1Centinela, alerta!",
  "sortTitle": "\u00a1Centinela, alerta! (1937)",
  "year": 1937,
  "slug": "centinela-alerta-1937",
  "releaseDate": "1937-07-12",
  "releaseDateNotes": "(Madrid)",
  "countries": [
    "Spain"
  ],
  "genres": [
    "Comedy",
    "Musical"
  ],
  "directors": [
    {
      "imdbId": "nm0344927",
      "name": "Jean Gr\u00e9millon",
      "sequence": 0,
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "sequence": 1,
      "notes": "(co-director)"
    }
  ],
  "performers": [
    {
      "imdbId": "nm0193810",
      "name": "Ana Mar\u00eda Custodio",
      "sequence": 0,
      "roles": [
        "Candelas"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0760049",
      "name": "\u00c1ngel Sampedro 'Angelillo'",
      "sequence": 1,
      "roles": [
        "\u00c1ngel"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0378864",
      "name": "Luis Heredia",
      "sequence": 2,
      "roles": [
        "Tiburcio"
      ],
      "notes": "(as Luis de Heredia)"
    },
    {
      "imdbId": "nm0383081",
      "name": "Pablo Hidalgo",
      "sequence": 3,
      "roles": [],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0844538",
      "name": "Jos\u00e9 Luis S\u00e1enz de Heredia",
      "sequence": 4,
      "roles": [],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0511000",
      "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Linares-Rivas",
      "sequence": 5,
      "roles": [
        "Arturo"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0692357",
      "name": "Emilio Portes",
      "sequence": 6,
      "roles": [
        "Doctor"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0181559",
      "name": "Mapy Cort\u00e9s",
      "sequence": 7,
      "roles": [
        "Novia del marino"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0379805",
      "name": "Josita Hern\u00e1n",
      "sequence": 8,
      "roles": [],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0959363",
      "name": "Pablo \u00c1lvarez Rubio",
      "sequence": 9,
      "roles": [],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0655313",
      "name": "Mario Pacheco",
      "sequence": 10,
      "roles": [
        "El ni\u00f1o"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0133668",
      "name": "Ra\u00fal Cancio",
      "sequence": 11,
      "roles": [
        "Lieutenant"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0655311",
      "name": "Mari-Tere Pacheco",
      "sequence": 12,
      "roles": [
        "La ni\u00f1a"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm12595920",
      "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Posadas",
      "sequence": 13,
      "roles": [
        "Guitarrista flamenco"
      ],
      "notes": null
    }
  ],
  "writers": [
    {
      "imdbId": "nm0036298",
      "name": "Carlos Arniches",
      "sequence": 0,
      "notes": "(play \"La alegr\u00eda del batall\u00f3n\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "sequence": 1,
      "notes": "()"
    },
    {
      "imdbId": "nm0880064",
      "name": "Eduardo Ugarte",
      "sequence": 2,
      "notes": "()"
    }
  ]
}