{
  "imdbId": "tt0045361",
  "title": "El",
  "sortTitle": "El (1953)",
  "year": 1953,
  "slug": "el-1953",
  "releaseDate": "1953-04-01",
  "releaseDateNotes": "(Cannes Film Festival)",
  "countries": [
    "Mexico"
  ],
  "genres": [
    "Drama",
    "Romance"
  ],
  "directors": [
    {
      "imdbId": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "sequence": 0,
      "notes": null
    }
  ],
  "performers": [
    {
      "imdbId": "nm0194742",
      "name": "Arturo de C\u00f3rdova",
      "sequence": 0,
      "roles": [
        "Francisco Galv\u00e1n de Montemayor"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0305509",
      "name": "Delia Garc\u00e9s",
      "sequence": 1,
      "roles": [
        "Gloria Vilalta"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0907541",
      "name": "Aurora Walker",
      "sequence": 2,
      "roles": [
        "Do\u00f1a Esperanza Vilalta"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0554805",
      "name": "Carlos Mart\u00ednez Baena",
      "sequence": 3,
      "roles": [
        "Padre Velasco"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0232375",
      "name": "Manuel Dond\u00e9",
      "sequence": 4,
      "roles": [
        "Pablo"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0052486",
      "name": "Rafael Banquells",
      "sequence": 5,
      "roles": [
        "Ricardo Luj\u00e1n"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0142914",
      "name": "Fernando Casanova",
      "sequence": 6,
      "roles": [
        "Lic. Beltr\u00e1n"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0682055",
      "name": "Jos\u00e9 Pidal",
      "sequence": 7,
      "roles": [
        "Padre prior"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0583332",
      "name": "Roberto Meyer",
      "sequence": 8,
      "roles": [
        "Licenciado"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0075251",
      "name": "Luis Berist\u00e1in",
      "sequence": 9,
      "roles": [
        "Ra\u00fal Conde"
      ],
      "notes": null
    }
  ],
  "writers": [
    {
      "imdbId": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "sequence": 0,
      "notes": "(story)"
    },
    {
      "imdbId": "nm0017274",
      "name": "Luis Alcoriza",
      "sequence": 1,
      "notes": "(story)"
    },
    {
      "imdbId": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "sequence": 2,
      "notes": "(adaptation)"
    },
    {
      "imdbId": "nm0017274",
      "name": "Luis Alcoriza",
      "sequence": 3,
      "notes": "(adaptation)"
    },
    {
      "imdbId": "nm0684696",
      "name": "Mercedes Pinto",
      "sequence": 4,
      "notes": "(novel \"\u00c9l\")"
    }
  ]
}