{
  "imdbId": "tt0261287",
  "title": "Les sept p\u00e9ch\u00e9s capitaux",
  "sortTitle": "Les sept p\u00e9ch\u00e9s capitaux (1992)",
  "year": 1992,
  "slug": "les-sept-peches-capitaux-1992",
  "releaseDate": "1992-01-01",
  "releaseDateNotes": "No release date",
  "countries": [
    "Belgium",
    "Luxembourg"
  ],
  "genres": [
    "Comedy"
  ],
  "directors": [
    {
      "imdbId": "nm0282738",
      "name": "Beatriz Flores Silva",
      "sequence": 0,
      "notes": "(segment \"L'Honn\u00eatet\u00e9\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm0285090",
      "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Fonteyne",
      "sequence": 1,
      "notes": "(segment \"La Modestie\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm0494467",
      "name": "Yvan Le Moine",
      "sequence": 2,
      "notes": "(segment \"La Puret\u00e9\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm0581482",
      "name": "Genevi\u00e8ve Mersch",
      "sequence": 3,
      "notes": "(segment \"Le Courage\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm0719348",
      "name": "Pierre-Paul Renders",
      "sequence": 4,
      "notes": "(segment \"La Tendresse\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm0810564",
      "name": "Olivier Smolders",
      "sequence": 5,
      "notes": "(segment \"L'Esp\u00e9rance\") (additional segments)"
    },
    {
      "imdbId": "nm0951484",
      "name": "Pascal Zabus",
      "sequence": 6,
      "notes": "(segment \"La Pauvret\u00e9\")"
    }
  ],
  "performers": [
    {
      "imdbId": "nm0000053",
      "name": "Robert Mitchum",
      "sequence": 0,
      "roles": [
        "Dieu"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0881710",
      "name": "Urbanus",
      "sequence": 1,
      "roles": [
        "Le Bouffon"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0887013",
      "name": "Maurice Van Hamel",
      "sequence": 2,
      "roles": [
        "Maurice"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0296059",
      "name": "Nathalie Fritz",
      "sequence": 3,
      "roles": [
        "Gabrielle"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0228223",
      "name": "Olivier Dirksen",
      "sequence": 4,
      "roles": [
        "J\u00e9sus"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0099256",
      "name": "S\u00e9verine Bouffoulx",
      "sequence": 5,
      "roles": [
        "Ange"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0200739",
      "name": "S\u00e9verine Danze",
      "sequence": 6,
      "roles": [
        "Ange #2"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0596583",
      "name": "Calypso Molho",
      "sequence": 7,
      "roles": [
        "L'Angelot"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0363768",
      "name": "Charles Haroux",
      "sequence": 8,
      "roles": [
        "Tintin"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0678982",
      "name": "Michel Peyrelon",
      "sequence": 9,
      "roles": [
        "Le Riche"
      ],
      "notes": "(segment \"La Pauvret\u00e9\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm7219572",
      "name": "Ania Guedroitz",
      "sequence": 10,
      "roles": [
        "La Riche"
      ],
      "notes": "(segment \"La Pauvret\u00e9\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm0552913",
      "name": "Philippe Martin",
      "sequence": 11,
      "roles": [
        "Le Pauvre"
      ],
      "notes": "(segment \"La Pauvret\u00e9\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm0062919",
      "name": "Marie-Christine Bayens",
      "sequence": 12,
      "roles": [
        "La Pauvre"
      ],
      "notes": "(segment \"La Pauvret\u00e9\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm0496239",
      "name": "Renaud Leclercq",
      "sequence": 13,
      "roles": [
        "Jonathan"
      ],
      "notes": "(segment \"La Pauvret\u00e9\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm0885555",
      "name": "Kim Van Acoleyen",
      "sequence": 14,
      "roles": [
        "Martine"
      ],
      "notes": "(segment \"La Pauvret\u00e9\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm4555930",
      "name": "Pascaline Cr\u00eavecoeur",
      "sequence": 15,
      "roles": [
        "Enfant"
      ],
      "notes": "(segment \"Le Courage\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm0753737",
      "name": "J\u00e9r\u00e9mie Renier",
      "sequence": 16,
      "roles": [
        "Figurant"
      ],
      "notes": "(segment \"L'Honn\u00eatet\u00e9\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm0244770",
      "name": "Marie-Ange Dutheil",
      "sequence": 17,
      "roles": [
        "Gloria"
      ],
      "notes": "(segment \"L'Honn\u00eatet\u00e9\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm0083920",
      "name": "Daniela Bisconti",
      "sequence": 18,
      "roles": [
        "Gloria Jeune"
      ],
      "notes": "(segment \"L'Honn\u00eatet\u00e9\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm1570349",
      "name": "Guy Dessent",
      "sequence": 19,
      "roles": [
        "Antoine Enfant"
      ],
      "notes": "(segment \"L'Honn\u00eatet\u00e9\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm0077781",
      "name": "Muriel Bersy",
      "sequence": 20,
      "roles": [
        "F\u00eatarde"
      ],
      "notes": "(segment \"La Puret\u00e9\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm0782040",
      "name": "Mil Seghers",
      "sequence": 21,
      "roles": [
        "Joseph Meldegem"
      ],
      "notes": "(segment \"La Modestie\")"
    },
    {
      "imdbId": "nm0944969",
      "name": "Lotfi Yahya Jedidi",
      "sequence": 22,
      "roles": [
        "L'Homme-Poisson"
      ],
      "notes": "(segment \"La Tendresse\")"
    }
  ],
  "writers": []
}