{
  "imdbId": "tt0042804",
  "title": "The Young and the Damned",
  "sortTitle": "Young and the Damned (1950)",
  "year": 1950,
  "slug": "the-young-and-the-damned-1950",
  "releaseDate": "1950-11-09",
  "countries": [
    "Mexico"
  ],
  "genres": [
    "Crime",
    "Drama"
  ],
  "directors": [
    {
      "imdbId": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "sequence": 0,
      "notes": null
    }
  ],
  "performers": [
    {
      "imdbId": "nm0408494",
      "name": "Estela Inda",
      "sequence": 0,
      "roles": [
        "La madre de Pedro"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0408475",
      "name": "Miguel Incl\u00e1n",
      "sequence": 1,
      "roles": [
        "Don Carmelo, el ciego"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0577219",
      "name": "Alfonso Mej\u00eda",
      "sequence": 2,
      "roles": [
        "Pedro"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0167952",
      "name": "Roberto Cobo",
      "sequence": 3,
      "roles": [
        "El Jaibo"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0297384",
      "name": "Alma Delia Fuentes",
      "sequence": 4,
      "roles": [
        "Meche"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0416220",
      "name": "Francisco Jambrina",
      "sequence": 5,
      "roles": [
        "El director de la escuela granja"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0306195",
      "name": "Jes\u00fas Garc\u00eda",
      "sequence": 6,
      "roles": [
        "El padre de Juli\u00e1n"
      ],
      "notes": "(as Jes\u00fas Garc\u00eda Navarro)"
    },
    {
      "imdbId": "nm0033232",
      "name": "Efra\u00edn Arauz",
      "sequence": 7,
      "roles": [
        "Cacarizo"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0898094",
      "name": "Sergio Virel",
      "sequence": 8,
      "roles": [
        "Miembro pandilla"
      ],
      "notes": "(as Sergio Villarreal)"
    },
    {
      "imdbId": "nm0701964",
      "name": "Jorge P\u00e9rez",
      "sequence": 9,
      "roles": [
        "Pel\u00f3n"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0025537",
      "name": "Javier Am\u00e9zcua",
      "sequence": 10,
      "roles": [
        "Juli\u00e1n"
      ],
      "notes": null
    },
    {
      "imdbId": "nm0709295",
      "name": "Mario Ram\u00edrez",
      "sequence": 11,
      "roles": [
        "Ojitos"
      ],
      "notes": null
    }
  ],
  "writers": [
    {
      "imdbId": "nm0017274",
      "name": "Luis Alcoriza",
      "sequence": 0,
      "notes": "()"
    },
    {
      "imdbId": "nm0041255",
      "name": "Max Aub",
      "sequence": 1,
      "notes": "(dialogue collaborator) (uncredited)"
    },
    {
      "imdbId": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "sequence": 2,
      "notes": "()"
    },
    {
      "imdbId": "nm0488601",
      "name": "Juan Larrea",
      "sequence": 3,
      "notes": "(dialogue collaborator) (uncredited)"
    },
    {
      "imdbId": "nm0211993",
      "name": "Pedro de Urdimalas",
      "sequence": 4,
      "notes": "(dialogue collaborator) (uncredited)"
    }
  ]
}