{
  "imdb_id": "tt0028533",
  "sort_title": "\u00a1Centinela, alerta! (1937)",
  "performers": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0193810",
      "name": "Ana Mar\u00eda Custodio",
      "sequence": 0,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Candelas"
      ]
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0760049",
      "name": "\u00c1ngel Sampedro 'Angelillo'",
      "sequence": 1,
      "notes": "",
      "roles": [
        "\u00c1ngel"
      ]
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0844538",
      "name": "Jos\u00e9 Luis S\u00e1enz de Heredia",
      "sequence": 2,
      "notes": "(as Luis de Heredia)",
      "roles": [
        "Tiburcio"
      ]
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0383081",
      "name": "Pablo Hidalgo",
      "sequence": 3,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0511000",
      "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Linares-Rivas",
      "sequence": 4,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Arturo"
      ]
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0692357",
      "name": "Emilio Portes",
      "sequence": 5,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Doctor"
      ]
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0181559",
      "name": "Mapy Cort\u00e9s",
      "sequence": 6,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0379805",
      "name": "Josita Hern\u00e1n",
      "sequence": 7,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0959363",
      "name": "Pablo \u00c1lvarez Rubio",
      "sequence": 8,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0655313",
      "name": "Mario Pacheco",
      "sequence": 9,
      "notes": "",
      "roles": [
        "El ni\u00f1o"
      ]
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0133668",
      "name": "Ra\u00fal Cancio",
      "sequence": 10,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Lieutenant"
      ]
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0655311",
      "name": "Mari-Tere Pacheco",
      "sequence": 11,
      "notes": "",
      "roles": [
        "La ni\u00f1a"
      ]
    }
  ],
  "directors": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0344927",
      "name": "Jean Gr\u00e9millon",
      "sequence": 0,
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "sequence": 1,
      "notes": "(co-director)"
    }
  ],
  "writers": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0036298",
      "name": "Carlos Arniches",
      "sequence": 0,
      "notes": "(play \"La alegr\u00eda del batall\u00f3n\")",
      "group_id": 0
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "sequence": 0,
      "notes": "()",
      "group_id": 1
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0880064",
      "name": "Eduardo Ugarte",
      "sequence": 0,
      "notes": "()",
      "group_id": 2
    }
  ],
  "release_date": "1937-07-12",
  "release_date_notes": "(Madrid)",
  "countries": [
    "Spain"
  ]
}