{
  "imdb_id": "tt0049521",
  "sort_title": "Death in the Garden (1956)",
  "directors": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "sequence": 0,
      "notes": ""
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0797531",
      "name": "Simone Signoret",
      "sequence": 0,
      "roles": [
        "Djin"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0889024",
      "name": "Charles Vanel",
      "sequence": 1,
      "roles": [
        "Castin"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0545352",
      "name": "Georges Marchal",
      "sequence": 2,
      "roles": [
        "Shark"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0681566",
      "name": "Michel Piccoli",
      "sequence": 3,
      "roles": [
        "Father Lizardi"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0432465",
      "name": "Tito Junco",
      "sequence": 4,
      "roles": [
        "Chenko"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0709315",
      "name": "Ra\u00fal Ram\u00edrez",
      "sequence": 5,
      "roles": [
        "\u00c1lvaro"
      ],
      "notes": "(as Raul Ramirez)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0009735",
      "name": "Luis Aceves Casta\u00f1eda",
      "sequence": 6,
      "roles": [
        "Alberto"
      ],
      "notes": "(as Luis-Aceves Casta\u00f1eda)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0554830",
      "name": "Jorge Mart\u00ednez de Hoyos",
      "sequence": 7,
      "roles": [
        "Captain Ferrero"
      ],
      "notes": "(as Jorge Martinez de Hoyos)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0670096",
      "name": "Alberto Pedret",
      "sequence": 8,
      "roles": [
        "Second Lieutenant Jim\u00e9nez"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0483244",
      "name": "Marc Lambert",
      "sequence": 9,
      "roles": [
        "Miner"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1587271",
      "name": "Stefani",
      "sequence": 10,
      "roles": [
        "Miner"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0320758",
      "name": "Mich\u00e8le Girardon",
      "sequence": 11,
      "roles": [
        "Mar\u00eda Castin"
      ],
      "notes": ""
    }
  ],
  "writers": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0017274",
      "name": "Luis Alcoriza",
      "group": 0,
      "sequence": 0,
      "notes": "(adaptation)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "group": 0,
      "sequence": 1,
      "notes": "(adaptation)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0703200",
      "name": "Raymond Queneau",
      "group": 0,
      "sequence": 2,
      "notes": "(adaptation)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0703200",
      "name": "Raymond Queneau",
      "group": 1,
      "sequence": 0,
      "notes": "(dialogue)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0037053",
      "name": "Gabriel Arout",
      "group": 1,
      "sequence": 1,
      "notes": "(dialogue)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0480257",
      "name": "Jos\u00e9-Andr\u00e9 Lacour",
      "group": 2,
      "sequence": 0,
      "notes": "(novel)"
    }
  ],
  "release_date": "1956-09-21",
  "release_date_notes": "",
  "countries": [
    "France",
    "Mexico"
  ]
}