{
  "imdb_id": "tt0068361",
  "sort_title": "Discreet Charm of the Bourgeoisie (1972)",
  "performers": [
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0721073",
      "name": "Fernando Rey",
      "sequence": 0,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Don Rafael Acosta"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0291289",
      "name": "Paul Frankeur",
      "sequence": 1,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Fran\u00e7ois Th\u00e9venot"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0786891",
      "name": "Delphine Seyrig",
      "sequence": 2,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Simone Th\u00e9venot"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0644680",
      "name": "Bulle Ogier",
      "sequence": 3,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Florence"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0000804",
      "name": "St\u00e9phane Audran",
      "sequence": 4,
      "notes": "(as Stephane Audran)",
      "roles": [
        "Alice S\u00e9n\u00e9chal"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0144045",
      "name": "Jean-Pierre Cassel",
      "sequence": 5,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Henri S\u00e9n\u00e9chal"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0077921",
      "name": "Julien Bertheau",
      "sequence": 6,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Monsignor Dufour"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0904371",
      "name": "Milena Vukotic",
      "sequence": 7,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Ines"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0291214",
      "name": "Maria Gabriella Maione",
      "sequence": 8,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Guerrilla"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0686263",
      "name": "Claude Pi\u00e9plu",
      "sequence": 9,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Colonel"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0612840",
      "name": "Muni",
      "sequence": 10,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Peasant"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0536536",
      "name": "Pierre Maguelon",
      "sequence": 11,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Police Sergeant"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0537922",
      "name": "Fran\u00e7ois Maistre",
      "sequence": 12,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Inspector Delecluze"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0681566",
      "name": "Michel Piccoli",
      "sequence": 13,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Interior Minister"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0046891",
      "name": "Ellen Bahl",
      "sequence": 14,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0051179",
      "name": "Christian Baltauss",
      "sequence": 15,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Lt. Hubert de Rochcahin"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0061644",
      "name": "Olivier Bauchet",
      "sequence": 16,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0072319",
      "name": "Robert Beno\u00eet",
      "sequence": 17,
      "notes": "(as Robert Benoit)",
      "roles": []
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0221063",
      "name": "Anne-Marie Deschodt",
      "sequence": 18,
      "notes": "(as Anne-Marie Deschott)",
      "roles": []
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0223548",
      "name": "Jean-Michel Dhermay",
      "sequence": 19,
      "notes": "(as Michel Dhermay)",
      "roles": []
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0235367",
      "name": "Georges Douking",
      "sequence": 20,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Gardener"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0214814",
      "name": "Jean Degrave",
      "sequence": 21,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0282469",
      "name": "S\u00e9bastien Floche",
      "sequence": 22,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0347180",
      "name": "Fran\u00e7ois Guilloteau",
      "sequence": 23,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0415344",
      "name": "Claude Jaeger",
      "sequence": 24,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0418997",
      "name": "Jean-Claude Jarry",
      "sequence": 25,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0489376",
      "name": "Pierre Lary",
      "sequence": 26,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0494157",
      "name": "Robert Le B\u00e9al",
      "sequence": 27,
      "notes": "(as Robert Le Beal)",
      "roles": [
        "Couturier"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0536929",
      "name": "Alix Mahieux",
      "sequence": 28,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0615913",
      "name": "Bernard Musson",
      "sequence": 29,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Waiter"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0537557",
      "name": "Maxence Mailfort",
      "sequence": 30,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Sergeant Recounting Dream"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0664079",
      "name": "Robert Party",
      "sequence": 31,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0720780",
      "name": "Jean Revel",
      "sequence": 32,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0728337",
      "name": "Jacques Rispal",
      "sequence": 33,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Gendarme"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0812906",
      "name": "Amparo Soler Leal",
      "sequence": 34,
      "notes": "(as Amparo Soler-Leal)",
      "roles": []
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0894654",
      "name": "Diane Vernon",
      "sequence": 35,
      "notes": "",
      "roles": []
    }
  ],
  "directors": [
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "sequence": 0,
      "notes": "(as Luis Bunuel)"
    }
  ],
  "writers": [
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "sequence": 0,
      "notes": "(scenario) (as Luis Bunuel)",
      "group_id": 0
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0068361",
      "person_imdb_id": "nm0140643",
      "name": "Jean-Claude Carri\u00e8re",
      "sequence": 0,
      "notes": "(with the collaboration of)",
      "group_id": 1
    }
  ],
  "release_date": "1972-09-15",
  "release_date_notes": ""
}