{
  "imdb_id": "tt0079075",
  "sort_title": "Dracula and Son (1976)",
  "directors": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0596850",
      "name": "\u00c9douard Molinaro",
      "sequence": 0,
      "notes": "(as Edouard Molinaro)"
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0000489",
      "name": "Christopher Lee",
      "sequence": 0,
      "roles": [
        "Dracula"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0579500",
      "name": "Bernard Menez",
      "sequence": 1,
      "roles": [
        "Ferdinand"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0106925",
      "name": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne Breillat",
      "sequence": 2,
      "roles": [
        "Nicole"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0106924",
      "name": "Catherine Breillat",
      "sequence": 3,
      "roles": [
        "Herminie"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0197922",
      "name": "Mustapha Dali",
      "sequence": 4,
      "roles": [
        "Khaleb"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0015961",
      "name": "Bernard Alane",
      "sequence": 5,
      "roles": [
        "Jean"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0350761",
      "name": "Claude G\u00e9nia",
      "sequence": 6,
      "roles": [
        "Marguerite"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0202409",
      "name": "Jean-Claude Dauphin",
      "sequence": 7,
      "roles": [
        "Crist\u00e9a"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0311184",
      "name": "Anna Ga\u00ebl",
      "sequence": 8,
      "roles": [
        "Miss Gaylor"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0432040",
      "name": "G\u00e9rard Jugnot",
      "sequence": 9,
      "roles": [
        "Le responsable de l'usine"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0124482",
      "name": "Raymond Bussi\u00e8res",
      "sequence": 10,
      "roles": [
        "L'homme \u00e2g\u00e9 \u00e0 l'ANPE"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0220142",
      "name": "Xavier Depraz",
      "sequence": 11,
      "roles": [
        "Le majordome"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0699147",
      "name": "Anna Prucnal",
      "sequence": 12,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0503917",
      "name": "Jean Lescot",
      "sequence": 13,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0800648",
      "name": "Albert Simono",
      "sequence": 14,
      "roles": [
        "Le vendeur de cercueils"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0050321",
      "name": "Arlette Balkis",
      "sequence": 15,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0136953",
      "name": "Geoffrey Carey",
      "sequence": 16,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0152820",
      "name": "Lyne Chardonnet",
      "sequence": 17,
      "roles": [
        "L'infirmi\u00e8re"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0197592",
      "name": "Robert Dalban",
      "sequence": 18,
      "roles": [
        "Le r\u00e9ceptionniste de l'h\u00f4tel"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0625031",
      "name": "Carlo Nell",
      "sequence": 19,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0686267",
      "name": "Guy Pi\u00e9rauld",
      "sequence": 20,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0036750",
      "name": "Jean-Marie Arnoux",
      "sequence": 21,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0099134",
      "name": "Jacques Boudet",
      "sequence": 22,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0105120",
      "name": "Branko",
      "sequence": 23,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0199185",
      "name": "V\u00e9ronique Dancier",
      "sequence": 24,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0220282",
      "name": "Jean-Fran\u00e7ois D\u00e9rec",
      "sequence": 25,
      "roles": [
        "Le gardien de l'h\u00f4pital"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0223595",
      "name": "Louise Dhour",
      "sequence": 26,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0241047",
      "name": "Jean-Fran\u00e7ois Duhamel",
      "sequence": 27,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm2804463",
      "name": "C\u00e9dric Dumond",
      "sequence": 28,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0253430",
      "name": "Tudor Eliad",
      "sequence": 29,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0270566",
      "name": "Patrick Feigelson",
      "sequence": 30,
      "roles": [
        "A Soldier"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0291706",
      "name": "Jean-Paul Franky",
      "sequence": 31,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0302538",
      "name": "Jacques Galland",
      "sequence": 32,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0303598",
      "name": "Gill Gam",
      "sequence": 33,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0308356",
      "name": "Jean-Pierre Garrigues",
      "sequence": 34,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0301884",
      "name": "Maitena Galli",
      "sequence": 35,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0310352",
      "name": "Jean-Yves Gautier",
      "sequence": 36,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0349895",
      "name": "Raoul Guylad",
      "sequence": 37,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0394473",
      "name": "Jacqueline Hopstein",
      "sequence": 38,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1328714",
      "name": "Peter J. Kavanagh",
      "sequence": 39,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0529566",
      "name": "Daniel L\u00e9ger",
      "sequence": 40,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0499459",
      "name": "Lucienne Legrand",
      "sequence": 41,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0504558",
      "name": "Robert Lestourneaud",
      "sequence": 42,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0505529",
      "name": "Sylvain Levignac",
      "sequence": 43,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0542694",
      "name": "Colin Mann",
      "sequence": 44,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0610562",
      "name": "Moz-Djer",
      "sequence": 45,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0664294",
      "name": "Patrice Pascal",
      "sequence": 46,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0682649",
      "name": "Olivier Pierre",
      "sequence": 47,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0683574",
      "name": "Henry Pillsbury",
      "sequence": 48,
      "roles": [],
      "notes": "(as Henri Pillsbury)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0691227",
      "name": "Daniel Popescu",
      "sequence": 49,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0726196",
      "name": "Paul Rieger",
      "sequence": 50,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0780014",
      "name": "Pierre-Olivier Scotto",
      "sequence": 51,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0873151",
      "name": "Jean-Louis Tristan",
      "sequence": 52,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0953412",
      "name": "Dominique Zardi",
      "sequence": 53,
      "roles": [
        "Un agent"
      ],
      "notes": ""
    }
  ],
  "writers": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0323708",
      "name": "Alain Godard",
      "group": 0,
      "sequence": 0,
      "notes": "()"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0688585",
      "name": "Jean-Marie Poir\u00e9",
      "group": 0,
      "sequence": 1,
      "notes": "()"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0596850",
      "name": "\u00c9douard Molinaro",
      "group": 0,
      "sequence": 2,
      "notes": "() (as Edouard Molinaro)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0460104",
      "name": "Claude Klotz",
      "group": 1,
      "sequence": 0,
      "notes": "(novel)"
    }
  ],
  "release_date": "1976-09-15",
  "release_date_notes": "",
  "countries": [
    "France"
  ]
}