{
  "imdb_id": "tt3716530",
  "sort_title": "Elle (2016)",
  "directors": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0000682",
      "name": "Paul Verhoeven",
      "sequence": 0,
      "notes": ""
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0001376",
      "name": "Isabelle Huppert",
      "sequence": 0,
      "roles": [
        "Mich\u00e8le"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0480850",
      "name": "Laurent Lafitte",
      "sequence": 1,
      "roles": [
        "Patrick"
      ],
      "notes": "(as Laurent Lafitte de la Com\u00e9die Fran\u00e7aise)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0175931",
      "name": "Anne Consigny",
      "sequence": 2,
      "roles": [
        "Anna"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0075650",
      "name": "Charles Berling",
      "sequence": 3,
      "roles": [
        "Richard"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1812637",
      "name": "Virginie Efira",
      "sequence": 4,
      "roles": [
        "Rebecca"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0536484",
      "name": "Judith Magre",
      "sequence": 5,
      "roles": [
        "Ir\u00e8ne"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0075321",
      "name": "Christian Berkel",
      "sequence": 6,
      "roles": [
        "Robert"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm2997552",
      "name": "Jonas Bloquet",
      "sequence": 7,
      "roles": [
        "Vincent"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm4393560",
      "name": "Alice Isaaz",
      "sequence": 8,
      "roles": [
        "Josie"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm2169779",
      "name": "Vimala Pons",
      "sequence": 9,
      "roles": [
        "H\u00e9l\u00e8ne"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0501845",
      "name": "Rapha\u00ebl Lenglet",
      "sequence": 10,
      "roles": [
        "Ralf"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0563254",
      "name": "Arthur Mazet",
      "sequence": 11,
      "roles": [
        "Kevin"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm4808932",
      "name": "Lucas Prisor",
      "sequence": 12,
      "roles": [
        "Kurt"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm5281306",
      "name": "Hugo Conzelmann",
      "sequence": 13,
      "roles": [
        "Philipp Kwan"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm5255211",
      "name": "St\u00e9phane Bak",
      "sequence": 14,
      "roles": [
        "Omar"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0551488",
      "name": "Hugues Martel",
      "sequence": 15,
      "roles": [
        "Directeur Adjoint"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0517974",
      "name": "Anne Loiret",
      "sequence": 16,
      "roles": [
        "M\u00e9decin"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1322224",
      "name": "Nicolas Beaucaire",
      "sequence": 17,
      "roles": [
        "Agent Immobilier"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0529642",
      "name": "David L\u00e9otard",
      "sequence": 18,
      "roles": [
        "Serrurier"
      ],
      "notes": "(as David Colombo-L\u00e9otard)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm4865197",
      "name": "Lo\u00efc Legendre",
      "sequence": 19,
      "roles": [
        "Armurier"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm2500095",
      "name": "Jean-No\u00ebl Martin",
      "sequence": 20,
      "roles": [
        "Ma\u00eetre d'h\u00f4tel"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0767710",
      "name": "Eric Savin",
      "sequence": 21,
      "roles": [
        "Inspecteur"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1904260",
      "name": "Zohar Wexler",
      "sequence": 22,
      "roles": [
        "Policier"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm2190977",
      "name": "Olivia Gotan\u00e8gre",
      "sequence": 23,
      "roles": [
        "Infirmi\u00e8re"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm6246261",
      "name": "Rapha\u00ebl Kahn",
      "sequence": 24,
      "roles": [
        "M\u00e9decin Laboratoire"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm3582575",
      "name": "Jina Djemba",
      "sequence": 25,
      "roles": [
        "Infirmi\u00e8re Maternit\u00e9"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0880503",
      "name": "Nicolas Ullmann",
      "sequence": 26,
      "roles": [
        "Barman"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm4373706",
      "name": "Florent Peiffer",
      "sequence": 27,
      "roles": [
        "Journaliste News"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0650671",
      "name": "Laurent Orry",
      "sequence": 28,
      "roles": [
        "Gardien de Prison"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm7851207",
      "name": "Fleur Geffrier",
      "sequence": 29,
      "roles": [
        "Serveuse"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0078156",
      "name": "Marie Berto",
      "sequence": 30,
      "roles": [
        "Femme Caf\u00e9t\u00e9ria"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm2288815",
      "name": "Caroline Breton",
      "sequence": 31,
      "roles": [
        "Jeune Femme"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0590594",
      "name": "Oury Milshtein",
      "sequence": 32,
      "roles": [
        "V\u00e9t\u00e9rinaire"
      ],
      "notes": "(voice)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0686409",
      "name": "Dominique Plaideau",
      "sequence": 33,
      "roles": [
        "Documentaire"
      ],
      "notes": "(voice)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm8142566",
      "name": "Elise Lahouassa",
      "sequence": 34,
      "roles": [
        "Journaliste"
      ],
      "notes": "(voice)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0234749",
      "name": "Jean Douchet",
      "sequence": 35,
      "roles": [
        "Invit\u00e9 soir\u00e9e"
      ],
      "notes": ""
    }
  ],
  "writers": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0229172",
      "name": "Philippe Djian",
      "group": 0,
      "sequence": 0,
      "notes": "(novel \"Oh...\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0083547",
      "name": "David Birke",
      "group": 1,
      "sequence": 0,
      "notes": "(screenplay)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0543283",
      "name": "Harold Manning",
      "group": 2,
      "sequence": 0,
      "notes": "(french adaptation)"
    }
  ],
  "release_date": "2016-05-21",
  "release_date_notes": "(Cannes Film Festival)",
  "countries": [
    "France",
    "Germany",
    "Belgium"
  ]
}