{
  "imdb_id": "tt0098238",
  "sort_title": "La r\u00e9volution fran\u00e7aise (1989)",
  "performers": [
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0001970",
      "name": "Klaus Maria Brandauer",
      "sequence": 0,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Georges-Jacques Danton"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0005412",
      "name": "Jane Seymour",
      "sequence": 1,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Marie Antoinette"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0167388",
      "name": "Fran\u00e7ois Cluzet",
      "sequence": 2,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Camille Desmoulins"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0050983",
      "name": "Jean-Fran\u00e7ois Balmer",
      "sequence": 3,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Louis XVI"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0786614",
      "name": "Andrzej Seweryn",
      "sequence": 4,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Maximilien-Marie-Isidore De Robespierre"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0059974",
      "name": "Marianne Basler",
      "sequence": 5,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Gabrielle Danton"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0001811",
      "name": "Peter Ustinov",
      "sequence": 6,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Andr\u00e9-Boniface-Louis Riquetti, vicomte de Mirabeau"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0001012",
      "name": "Claudia Cardinale",
      "sequence": 7,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Yolande-Gabrielle de Polastron, duchesse de Polignac"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0000554",
      "name": "Sam Neill",
      "sequence": 8,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Marie-Joseph-Paul-Yves-Roch-Gilbert Motier, marquis De La Fayette"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0583857",
      "name": "Vittorio Mezzogiorno",
      "sequence": 9,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Jean-Paul Mara, dit Marat"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0836681",
      "name": "Jean-Fran\u00e7ois St\u00e9venin",
      "sequence": 10,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Louis Legendre"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0493959",
      "name": "Gabrielle Lazure",
      "sequence": 11,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Marie-Th\u00e9r\u00e8se de Savoie-Carignan, princesse de Lamballe"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0320988",
      "name": "Massimo Girotti",
      "sequence": 12,
      "notes": "(segment \"An\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "L'envoy\u00e9 du Pape"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0301556",
      "name": "Michel Galabru",
      "sequence": 13,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Abb\u00e9 Maury"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0239816",
      "name": "Michel Duchaussoy",
      "sequence": 14,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Jean-Sylvain Bailly"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0503800",
      "name": "Philippine Leroy-Beaulieu",
      "sequence": 15,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Marie-Anne-Charlotte De Corday"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0000489",
      "name": "Christopher Lee",
      "sequence": 16,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Sanson"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0859985",
      "name": "Christopher Thompson",
      "sequence": 17,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Louis-Antoine de Saint-Just"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0209030",
      "name": "Marc de Jonge",
      "sequence": 18,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Antoine-Joseph Santerre"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0243221",
      "name": "Serge Dupire",
      "sequence": 19,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Jacques-Nicolas Billaud-Varenne"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0099366",
      "name": "Jean Bouise",
      "sequence": 20,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Maurice Duplay"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0120431",
      "name": "Marie Bunel",
      "sequence": 21,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Lucile Desmoulins"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0350826",
      "name": "Raymond G\u00e9r\u00f4me",
      "sequence": 22,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Jacques Necker"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0077873",
      "name": "Jean-Yves Berteloot",
      "sequence": 23,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Comte Axel de Fersen"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0041747",
      "name": "Claude Aufaure",
      "sequence": 24,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un cur\u00e9"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0529655",
      "name": "Anne L\u00e9tourneau",
      "sequence": 25,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Madame Elisabeth"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0490352",
      "name": "Louise Latraverse",
      "sequence": 26,
      "notes": "(segment 'Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\") (segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Louise-F\u00e9licit\u00e9 de Croy d'Havr\u00e9, Madame de Tourzel"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0283515",
      "name": "Katherine Flynn",
      "sequence": 27,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Madame Royale"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0283620",
      "name": "Sean Flynn",
      "sequence": 28,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Le Dauphin"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0609576",
      "name": "Michel Motu",
      "sequence": 29,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le pr\u00e9cepteur du premier Dauphin"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0296975",
      "name": "Alain Fr\u00e9rot",
      "sequence": 30,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Simon"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0482349",
      "name": "Fran\u00e7ois Lalande",
      "sequence": 31,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "M. Duplessis-Laridon"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0594885",
      "name": "Genevi\u00e8ve Mnich",
      "sequence": 32,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Mme Anne-Fran\u00e7oise-Marie Boisdeveix, Mme Duplessis"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0672422",
      "name": "Andr\u00e9 Penvern",
      "sequence": 33,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Charles - comte d'Artois - le futur Charles X"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0098959",
      "name": "Jean Bouchaud",
      "sequence": 34,
      "notes": "",
      "roles": [
        "L'abb\u00e9 Siey\u00e8s"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0003067",
      "name": "Sebastian Roch\u00e9",
      "sequence": 35,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le Marquis de Dreux-Br\u00e9z\u00e9"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0342155",
      "name": "Marion Grimault",
      "sequence": 36,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Louison Chabry"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0872816",
      "name": "Georges Trillat",
      "sequence": 37,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Fournier"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0785676",
      "name": "Henri Serre",
      "sequence": 38,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le gouverneur de Launay"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0155134",
      "name": "Philippe Chemin",
      "sequence": 39,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le lieutenant de Flue"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0577844",
      "name": "Michel Melki",
      "sequence": 40,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Jacques-Alexis Thuriot, dit Thuriot de la Rosi\u00e8re"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0060799",
      "name": "Geoffrey Bateman",
      "sequence": 41,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Clery"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0561189",
      "name": "Yves-Marie Maurin",
      "sequence": 42,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le Duc de la Rochefoucauld-Liancourt"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0672269",
      "name": "Jacques Penot",
      "sequence": 43,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Jean-Joseph Mounier"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0829492",
      "name": "Jean-Pierre Stewart",
      "sequence": 44,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Brissot"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0435719",
      "name": "Steve Kalfa",
      "sequence": 45,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Collot d'Herbois"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0092411",
      "name": "Louise Boisvert",
      "sequence": 46,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Simone Evrard"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0162791",
      "name": "Jacques Ciron",
      "sequence": 47,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Joseph-Ignace Guillotin"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0684500",
      "name": "Dominique Pinon",
      "sequence": 48,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Jean-Baptiste Drouet"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0109759",
      "name": "Daniel Briquet",
      "sequence": 49,
      "notes": "",
      "roles": [
        "J\u00e9r\u00f4me P\u00e9tion"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0486497",
      "name": "Daniel Langlet",
      "sequence": 50,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Sauce, Procureur de la commune de Varennes"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0583141",
      "name": "Hans Meyer",
      "sequence": 51,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Le Duc de Brunswick"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0300583",
      "name": "Steve Gadler",
      "sequence": 52,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Vergniaud"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0872644",
      "name": "Fabienne Tricottet",
      "sequence": 53,
      "notes": "",
      "roles": [
        "El\u00e9onore Duplay"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0004248",
      "name": "Georges Corraface",
      "sequence": 54,
      "notes": "",
      "roles": [
        "H\u00e9bert"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0223863",
      "name": "Jerry Di Giacomo",
      "sequence": 55,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Pierre-Louis Roederer"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0901401",
      "name": "Michel Voletti",
      "sequence": 56,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Chambon"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0312695",
      "name": "Fran\u00e7ois-Eric Gendron",
      "sequence": 57,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Barere"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0518516",
      "name": "Daniel Lombart",
      "sequence": 58,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Lindet"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0207675",
      "name": "Richard De Burnchurch",
      "sequence": 59,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es terribles, Les\")",
      "roles": [
        "L'abb\u00e9 Edgeworth"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0154088",
      "name": "Jean-Philippe Chatrier",
      "sequence": 60,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Herault de Seychelles"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0583503",
      "name": "Bruce Myers",
      "sequence": 61,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Couthon"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0349749",
      "name": "Ronald Guttman",
      "sequence": 62,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Herman"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0070987",
      "name": "Yves Beneyton",
      "sequence": 63,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Fouquier-Tinville"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0495765",
      "name": "V\u00e9ronique Leblanc",
      "sequence": 64,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Rosalie Lamorli\u00e8re"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0107501",
      "name": "Muriel Brenner",
      "sequence": 65,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Louise Danton"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0277212",
      "name": "Nathalie Fillion",
      "sequence": 66,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Fran\u00e7oise Hebert"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0836977",
      "name": "Michel Subor",
      "sequence": 67,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Vadier"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0957193",
      "name": "Hanns Zischler",
      "sequence": 68,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Goethe"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0017104",
      "name": "Renaud Alcalde",
      "sequence": 69,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le marseillais"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0021665",
      "name": "Graeme Allwright",
      "sequence": 70,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le marchand de brochures"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm2833033",
      "name": "David Ambrose",
      "sequence": 71,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le Marquis de Blacons"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0053620",
      "name": "Jean-Gilles Barbier",
      "sequence": 72,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un homme"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0068638",
      "name": "Brigitte Bellac",
      "sequence": 73,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Une femme"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0069338",
      "name": "Olivier Belmont",
      "sequence": 74,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un laquais"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0076842",
      "name": "Jean-Marie Bernicat",
      "sequence": 75,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Monsieur Desmoulins"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0080532",
      "name": "Tomasz Bialkowski",
      "sequence": 76,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un g\u00e9n\u00e9ral autrichien"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0092368",
      "name": "Jean Boissery",
      "sequence": 77,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le Duc de Choiseul"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0094786",
      "name": "Jean-Paul Bonnaire",
      "sequence": 78,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un bourgeois"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0100034",
      "name": "Jean-Claude Bourlat",
      "sequence": 79,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le professeur de Louis le Grand"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0109878",
      "name": "Jean-Pol Brissart",
      "sequence": 80,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un paysan"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0135151",
      "name": "Franck Capillery",
      "sequence": 81,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un cavalier"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0140304",
      "name": "Steve Carretero",
      "sequence": 82,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Robespierre jeune"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0194661",
      "name": "Bruno C\u00e9cillon",
      "sequence": 83,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 de l'h\u00f4tel de Ville"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0167502",
      "name": "Sylvain Cl\u00e9ment",
      "sequence": 84,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un paysan"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0998871",
      "name": "Jean-Pierre Dargaud",
      "sequence": 85,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un invalide"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0216227",
      "name": "Jean-Pierre Delamour",
      "sequence": 86,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le colonel de la garde suisse"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0217703",
      "name": "Diane Delor",
      "sequence": 87,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "L'amie de Mirabeau"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0219255",
      "name": "\u00c9ric Denize",
      "sequence": 88,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un garde du corps"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0229978",
      "name": "William Doherty",
      "sequence": 89,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un m\u00e9decin"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0996783",
      "name": "Pierre Dourlens",
      "sequence": 90,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un homme"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0241450",
      "name": "Jean-Claude Dumas",
      "sequence": 91,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un invalide"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0251642",
      "name": "Eric Eider",
      "sequence": 92,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un garde"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0263385",
      "name": "Yannick Evely",
      "sequence": 93,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le crieur du Palais Royal"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0268609",
      "name": "Andr\u00e9 Farwagi",
      "sequence": 94,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "L'\u00e9lu de Guise"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0269011",
      "name": "Luc Faugere",
      "sequence": 95,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Bellon"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0270082",
      "name": "Michel Feder",
      "sequence": 96,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le croupier"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0289985",
      "name": "Mireille Franchino",
      "sequence": 97,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Une femme"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0294835",
      "name": "Georges Fricker",
      "sequence": 98,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le Duc De Noailles"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0313044",
      "name": "Luc Gentil",
      "sequence": 99,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un promeneur"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0998902",
      "name": "Michel Godon",
      "sequence": 100,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un gentilhomme"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0332650",
      "name": "Rapha\u00ebline Goupilleau",
      "sequence": 101,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Mme Drouet"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0345729",
      "name": "Nicole Gueden",
      "sequence": 102,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Mme Desmoulins"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0373034",
      "name": "Denis Hecker",
      "sequence": 103,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un cur\u00e9"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0997050",
      "name": "Jacques Hermitte",
      "sequence": 104,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un paysan"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0423445",
      "name": "Matthew Jocelyn",
      "sequence": 105,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le tricheur"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0450091",
      "name": "Renaud Kerval",
      "sequence": 106,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le greffier"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0484963",
      "name": "Philippe Landoulsi",
      "sequence": 107,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un officier du r\u00e9giment des Flandres"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0998965",
      "name": "Jean-Jacques Bihan",
      "sequence": 108,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "L'apprenti charpentier"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0503296",
      "name": "Bernard Lepinaux",
      "sequence": 109,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Hullin"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0505159",
      "name": "Fran\u00e7ois Levantal",
      "sequence": 110,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Romeuf"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0527064",
      "name": "Mario Luraschi",
      "sequence": 111,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un hussard"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0535637",
      "name": "Richard Magaldi",
      "sequence": 112,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un homme"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0997442",
      "name": "Benji Marcus",
      "sequence": 113,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le premier Dauphin"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0555663",
      "name": "Renaud Marx",
      "sequence": 114,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le marchand d'Estampes"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0997458",
      "name": "Jean-Luc Masquelier",
      "sequence": 115,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un \u00e9meutier"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0635157",
      "name": "Jean-Gabriel Nordmann",
      "sequence": 116,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le Duc d'Aguesseau"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0668184",
      "name": "Alain Payen",
      "sequence": 117,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un officier"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0687115",
      "name": "Jacques Plee",
      "sequence": 118,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "L'Ev\u00eaque de Nancy"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0711858",
      "name": "Dominique Ratonnat",
      "sequence": 119,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le lieutenant"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0714236",
      "name": "Sady Rebbot",
      "sequence": 120,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le Pr\u00e9sident du Conseil Municipal"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0999079",
      "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Rostand",
      "sequence": 121,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le vicomte de Beauharnais"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0746371",
      "name": "Liliane Rov\u00e8re",
      "sequence": 122,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Une femme"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0782344",
      "name": "Maximilien Seide",
      "sequence": 123,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un enfant"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0818515",
      "name": "Bernard Spiegel",
      "sequence": 124,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "L'orateur breton"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0998228",
      "name": "Philip-James Valentini",
      "sequence": 125,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Desmoulins, jeune"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0889510",
      "name": "Yvan Varco",
      "sequence": 126,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le vicomte de Montmorin"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0890463",
      "name": "Nadia Vasil",
      "sequence": 127,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Une femme pauvre"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0898814",
      "name": "Jacques Vincey",
      "sequence": 128,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Le premier commissaire"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0935435",
      "name": "Michel Winogradoff",
      "sequence": 129,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un homme"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0936914",
      "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Witta",
      "sequence": 130,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\")",
      "roles": [
        "Un officier municipal"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0996326",
      "name": "Fran\u00e7ois Aguettant",
      "sequence": 131,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Un officier municipal"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0070779",
      "name": "Jay Benedict",
      "sequence": 132,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Clerc"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0076190",
      "name": "Dany Bernard",
      "sequence": 133,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Un pr\u00eatre"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0116199",
      "name": "Marc-Andr\u00e9 Brunet",
      "sequence": 134,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Garage National"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm1028571",
      "name": "Bernard Celeyron",
      "sequence": 135,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Fran\u00e7ois-Christophe Kellermann"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0165442",
      "name": "Fran\u00e7ois Clavier",
      "sequence": 136,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "L'Archev\u00eaque de Paris"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0203860",
      "name": "Mike Davies",
      "sequence": 137,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\") (as Michael Davies)",
      "roles": [
        "Un officier prussien"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0272983",
      "name": "Jean-Claude Fernandez",
      "sequence": 138,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Un homme"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0281886",
      "name": "Sylvie Flepp",
      "sequence": 139,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es terribles, Les\") (segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Une femme"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm1029709",
      "name": "Alexandre-Andr\u00e9 Glickman",
      "sequence": 140,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Un m\u00e9decin"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0399940",
      "name": "Peter Hudson",
      "sequence": 141,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Boissy d'Anglas"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0480910",
      "name": "Isabelle Lafon",
      "sequence": 142,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es terribles, Les\") (segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Catherine Evrard"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0491274",
      "name": "Rudy Laurent",
      "sequence": 143,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Un homme"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0501055",
      "name": "Jean-Marie Lemaire",
      "sequence": 144,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Carnot"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0551062",
      "name": "Mike Marshall",
      "sequence": 145,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Un lieutenant"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0552149",
      "name": "David Martin",
      "sequence": 146,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Jean-Baptiste Coffinhal"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm1035767",
      "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Merlo",
      "sequence": 147,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Un vendeur de journaux"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0653550",
      "name": "Michel Ouimet",
      "sequence": 148,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Un garde d'Etat Major"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0706218",
      "name": "Bruno Raffaelli",
      "sequence": 149,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Le Pr\u00e9sident du jury"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0707769",
      "name": "Jean Ralph",
      "sequence": 150,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Un homme"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0732214",
      "name": "Louison Roblin",
      "sequence": 151,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Une femme"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0745516",
      "name": "R\u00e9my Roubakha",
      "sequence": 152,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Un homme"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0785689",
      "name": "Nicolas Serreau",
      "sequence": 153,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Un garde national"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0776683",
      "name": "Jimmy Shuman",
      "sequence": 154,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Un secr\u00e9taire"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0856323",
      "name": "Patrick Tessari",
      "sequence": 155,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Maillard"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0857855",
      "name": "Geoffroy Thi\u00e9baut",
      "sequence": 156,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Barras"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0869613",
      "name": "G\u00e9rard Touratier",
      "sequence": 157,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "L'espion de Saint-Just"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0885239",
      "name": "Beno\u00eet Vall\u00e8s",
      "sequence": 158,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Un lieutenant"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0893599",
      "name": "Guy Verame",
      "sequence": 159,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Un officier municipal"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0491241",
      "name": "Jean-Pierre Laurent",
      "sequence": 160,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "G\u00e9n\u00e9ral Hanriot"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0220192",
      "name": "Thierry Der'ven",
      "sequence": 161,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\")",
      "roles": [
        "Un homme"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm1647869",
      "name": "J\u00e9r\u00f4me Henry",
      "sequence": 162,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm1168869",
      "name": "St\u00e9phane Copeau",
      "sequence": 163,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\") (uncredited)",
      "roles": [
        "Extra"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0486188",
      "name": "R\u00e9mi Lange",
      "sequence": 165,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Terribles, Les\") (uncredited)",
      "roles": [
        "Un homme du peuple"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0618651",
      "name": "Samy Naceri",
      "sequence": 166,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\") (uncredited)",
      "roles": [
        "Extra"
      ]
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0765324",
      "name": "Nicolas Sarkozy",
      "sequence": 167,
      "notes": "(segment \"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les\") (uncredited)",
      "roles": [
        "Un d\u00e9put\u00e9"
      ]
    }
  ],
  "directors": [
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0257992",
      "name": "Robert Enrico",
      "sequence": 0,
      "notes": "(segment \"Les ann\u00e9es lumi\u00e8re\")"
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0373612",
      "name": "Richard T. Heffron",
      "sequence": 1,
      "notes": "(segment \"Les ann\u00e9es terribles\")"
    }
  ],
  "writers": [
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0024388",
      "name": "David Ambrose",
      "sequence": 0,
      "notes": "(writer)",
      "group_id": 0
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0099429",
      "name": "Daniel Boulanger",
      "sequence": 0,
      "notes": "(writer)",
      "group_id": 1
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0257992",
      "name": "Robert Enrico",
      "sequence": 0,
      "notes": "(writer)",
      "group_id": 2
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm0373612",
      "name": "Richard T. Heffron",
      "sequence": 0,
      "notes": "(writer)",
      "group_id": 3
    },
    {
      "movie_imdb_id": "tt0098238",
      "person_imdb_id": "nm2668921",
      "name": "Fred A. Wyler",
      "sequence": 0,
      "notes": "(writer)",
      "group_id": 4
    }
  ],
  "release_date": "1989-05-10",
  "release_date_notes": ""
}