{
  "imdb_id": "tt0309832",
  "sort_title": "Mal\u00e9fique (2002)",
  "directors": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0884659",
      "name": "Eric Valette",
      "sequence": 0,
      "notes": ""
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0488417",
      "name": "G\u00e9rald Laroche",
      "sequence": 0,
      "roles": [
        "Carr\u00e8re"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0490734",
      "name": "Philippe Laudenbach",
      "sequence": 1,
      "roles": [
        "Lassalle"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0180404",
      "name": "Clovis Cornillac",
      "sequence": 2,
      "roles": [
        "Marcus"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0711590",
      "name": "Dimitri Rataud",
      "sequence": 3,
      "roles": [
        "P\u00e2querette"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0126875",
      "name": "Didier B\u00e9nureau",
      "sequence": 4,
      "roles": [
        "Hippolyte Picus"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1142052",
      "name": "F\u00e9licia Massoni",
      "sequence": 5,
      "roles": [
        "Claire Carr\u00e8re"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0136953",
      "name": "Geoffrey Carey",
      "sequence": 6,
      "roles": [
        "Charles Danvers"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1654543",
      "name": "Paul-Alexandre Bardela",
      "sequence": 7,
      "roles": [
        "Hugo Carr\u00e8re"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1348114",
      "name": "Boris Lutz",
      "sequence": 8,
      "roles": [
        "Danvers jeune"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1327228",
      "name": "Nelson Jourdan",
      "sequence": 9,
      "roles": [
        "Danvers enfant"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1654639",
      "name": "C\u00e9sar Castagn\u00e9-Favali",
      "sequence": 10,
      "roles": [
        "Danvers b\u00e9b\u00e9"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0991467",
      "name": "Yves Arnault",
      "sequence": 11,
      "roles": [
        "Le Directeur"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1346326",
      "name": "Benjamin Haddad",
      "sequence": 12,
      "roles": [
        "Le Gardien de Prison 1"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1658754",
      "name": "Thierry Cazal",
      "sequence": 13,
      "roles": [
        "Le Gardien de Prison 2"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0098806",
      "name": "Olivier Bouana",
      "sequence": 14,
      "roles": [
        "Le Gardien de Prison 3"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1658673",
      "name": "Pascal Andr\u00e9",
      "sequence": 15,
      "roles": [
        "Le Taulard 1"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1654601",
      "name": "Tayeb-Akim Boudina",
      "sequence": 16,
      "roles": [
        "Le Taulard 2"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1654632",
      "name": "Jean-Marc Capo",
      "sequence": 17,
      "roles": [
        "Le Maton"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1656162",
      "name": "Yasmina Zekkour-Ferhat",
      "sequence": 18,
      "roles": [
        "La visiteuse"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0100530",
      "name": "Alain Bouzigues",
      "sequence": 19,
      "roles": [],
      "notes": ""
    }
  ],
  "writers": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0153265",
      "name": "Alexandre Charlot",
      "group": 0,
      "sequence": 0,
      "notes": "(scenario)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0536251",
      "name": "Franck Magnier",
      "group": 0,
      "sequence": 1,
      "notes": "(scenario)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0169099",
      "name": "Fran\u00e7ois Cognard",
      "group": 1,
      "sequence": 0,
      "notes": "(idea)"
    }
  ],
  "release_date": "2002-11-09",
  "release_date_notes": "(Semana de Cine Fant\u00e1stico y de Terror de San Sebasti\u00e1n)",
  "countries": [
    "France"
  ],
  "genres": [
    "Fantasy",
    "Horror",
    "Mystery"
  ]
}