{
  "imdb_id": "tt0066534",
  "sort_title": "Milky Way (1969)",
  "directors": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "sequence": 0,
      "notes": "(as Luis Bunuel)"
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0291289",
      "name": "Paul Frankeur",
      "sequence": 0,
      "roles": [
        "Pierre"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0856187",
      "name": "Laurent Terzieff",
      "sequence": 1,
      "roles": [
        "Jean"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0192490",
      "name": "Alain Cuny",
      "sequence": 2,
      "roles": [
        "L'homme \u00e0 la cape"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0778568",
      "name": "Edith Scob",
      "sequence": 3,
      "roles": [
        "La Vierge Marie"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0894302",
      "name": "Bernard Verley",
      "sequence": 4,
      "roles": [
        "J\u00e9sus"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0537922",
      "name": "Fran\u00e7ois Maistre",
      "sequence": 5,
      "roles": [
        "Le cur\u00e9 fou"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0148858",
      "name": "Claude Cerval",
      "sequence": 6,
      "roles": [
        "Le brigadier"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0612840",
      "name": "Muni",
      "sequence": 7,
      "roles": [
        "La m\u00e8re sup\u00e9rieure"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0077921",
      "name": "Julien Bertheau",
      "sequence": 8,
      "roles": [
        "Richard 'ma\u00eetre d'h\u00f4tel'"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0046891",
      "name": "Ellen Bahl",
      "sequence": 9,
      "roles": [
        "Madame Garnier"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0681566",
      "name": "Michel Piccoli",
      "sequence": 10,
      "roles": [
        "Le marquis de Sade"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0135621",
      "name": "Agn\u00e8s Capri",
      "sequence": 11,
      "roles": [
        "La directrice de l'institution Lamartine"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0262014",
      "name": "Michel Etcheverry",
      "sequence": 12,
      "roles": [
        "L'inquisiteur"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0167509",
      "name": "Pierre Cl\u00e9menti",
      "sequence": 13,
      "roles": [
        "L'ange de la mort"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0545352",
      "name": "Georges Marchal",
      "sequence": 14,
      "roles": [
        "Le j\u00e9suite"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0681284",
      "name": "Jean Piat",
      "sequence": 15,
      "roles": [
        "Le comte"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0544240",
      "name": "Denis Manuel",
      "sequence": 16,
      "roles": [
        "Rodolphe, un \u00e9tudiant protestant"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0683600",
      "name": "Daniel Pilon",
      "sequence": 17,
      "roles": [
        "Fran\u00e7ois, ami de Rodolphe"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0111610",
      "name": "Claudio Brook",
      "sequence": 18,
      "roles": [
        "L'\u00e9v\u00eaque"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0347453",
      "name": "Julien Guiomar",
      "sequence": 19,
      "roles": [
        "Le cur\u00e9 espagnol"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0702454",
      "name": "Marcel P\u00e9r\u00e8s",
      "sequence": 20,
      "roles": [
        "Le cur\u00e9 de l'auberge espagnole"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0786891",
      "name": "Delphine Seyrig",
      "sequence": 21,
      "roles": [
        "La prostitu\u00e9e"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0073734",
      "name": "Claudine Berg",
      "sequence": 22,
      "roles": [
        "La m\u00e8re de famille"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0078574",
      "name": "Jose Berzosa",
      "sequence": 23,
      "roles": [
        "Le premier diacre de Priscillien"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0112804",
      "name": "Jean-Louis Broust",
      "sequence": 24,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0100490",
      "name": "St\u00e9phane Bouy",
      "sequence": 25,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0140643",
      "name": "Jean-Claude Carri\u00e8re",
      "sequence": 26,
      "roles": [
        "Priscillian"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0140634",
      "name": "Auguste Carri\u00e8re",
      "sequence": 27,
      "roles": [
        "La religieuse crucifi\u00e9e"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0163581",
      "name": "Jean Clarieux",
      "sequence": 28,
      "roles": [
        "Saint-Pierre"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0182389",
      "name": "B\u00e9atrice Costantini",
      "sequence": 29,
      "roles": [
        "Une fille de Priscillien"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0187649",
      "name": "Michel Creton",
      "sequence": 30,
      "roles": [
        "Un serveur"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0216867",
      "name": "Raoul Delfosse",
      "sequence": 31,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0223548",
      "name": "Jean-Michel Dhermay",
      "sequence": 32,
      "roles": [],
      "notes": "(as Jean Dhermay)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0235367",
      "name": "Georges Douking",
      "sequence": 33,
      "roles": [
        "Le berger avec la ch\u00e8vre"
      ],
      "notes": "(as Douking)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0251399",
      "name": "Jean-Daniel Ehrmann",
      "sequence": 34,
      "roles": [
        "Le condamn\u00e9"
      ],
      "notes": "(as Jean Ehrman)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0267205",
      "name": "Pascal Fardoulis",
      "sequence": 35,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0323560",
      "name": "Gabriel Gobin",
      "sequence": 36,
      "roles": [
        "Father"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0422349",
      "name": "Claude Jetter",
      "sequence": 37,
      "roles": [
        "La Vierge de l'auberge espagnole"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0491335",
      "name": "Marius Laurey",
      "sequence": 38,
      "roles": [
        "L'aveugle",
        "Second blind man"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0536536",
      "name": "Pierre Maguelon",
      "sequence": 39,
      "roles": [
        "Le caporal de la Guardia Civil"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0537392",
      "name": "Rita Maiden",
      "sequence": 40,
      "roles": [
        "Une fille de Priscillien"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0615913",
      "name": "Bernard Musson",
      "sequence": 41,
      "roles": [
        "L'aubergiste fran\u00e7ais"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0667573",
      "name": "Paul Pavel",
      "sequence": 42,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0713823",
      "name": "Douglas Read",
      "sequence": 43,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0728337",
      "name": "Jacques Rispal",
      "sequence": 44,
      "roles": [],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0745663",
      "name": "Jacqueline Rouillard",
      "sequence": 45,
      "roles": [
        "L'h\u00f4tesse"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0800096",
      "name": "Christine Simon",
      "sequence": 46,
      "roles": [
        "La jeune fille encha\u00een\u00e9e"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0868601",
      "name": "C\u00e9sar Torres",
      "sequence": 47,
      "roles": [],
      "notes": ""
    }
  ],
  "writers": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "group": 0,
      "sequence": 0,
      "notes": "(writer) (as Luis Bunuel)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0140643",
      "name": "Jean-Claude Carri\u00e8re",
      "group": 1,
      "sequence": 0,
      "notes": "(writer)"
    }
  ],
  "release_date": "1969-02-28",
  "release_date_notes": "",
  "countries": [
    "France",
    "Italy",
    "West Germany"
  ],
  "genres": [
    "Drama"
  ]
}