{
  "imdb_id": "tt0106215",
  "sort_title": "Mutant Action (1993)",
  "directors": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0407067",
      "name": "\u00c1lex de la Iglesia",
      "sequence": 0,
      "notes": "(as Alex de la Iglesia)"
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0720277",
      "name": "Antonio Resines",
      "sequence": 0,
      "roles": [
        "Ram\u00f3n Yarritu"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0029962",
      "name": "\u00c1lex Angulo",
      "sequence": 1,
      "roles": [
        "Alex Abadie"
      ],
      "notes": "(as Alex Angulo)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0270073",
      "name": "Fr\u00e9d\u00e9rique Feder",
      "sequence": 2,
      "roles": [
        "Patricia Orujo"
      ],
      "notes": "(as Frederique Feder)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0895577",
      "name": "Juan Viadas",
      "sequence": 3,
      "roles": [
        "Juan Abadie"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0253216",
      "name": "Karra Elejalde",
      "sequence": 4,
      "roles": [
        "Jos\u00e9 \u00d3scar 'Manitas' Teller\u00eda"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0306498",
      "name": "Saturnino Garc\u00eda",
      "sequence": 5,
      "roles": [
        "C\u00e9sar 'Quimicefa' Ravenstein"
      ],
      "notes": "(as Saturnino Garcia)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0347218",
      "name": "Fernando Guill\u00e9n",
      "sequence": 6,
      "roles": [
        "El ominoso Orujo"
      ],
      "notes": "(as Fernando Guillen)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0087010",
      "name": "Jaime Blanch",
      "sequence": 7,
      "roles": [
        "El presentador loco"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0300024",
      "name": "Ion Gabella",
      "sequence": 8,
      "roles": [
        "Jorobado maldito"
      ],
      "notes": "(as Ion Gavella)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0026097",
      "name": "Bibiana Fern\u00e1ndez",
      "sequence": 9,
      "roles": [
        "Invitadas de lujo"
      ],
      "notes": "(as Bibi Andersen)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0658041",
      "name": "Rossy de Palma",
      "sequence": 10,
      "roles": [
        "Invitadas de lujo"
      ],
      "notes": "(as Rosi De Palma)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0760640",
      "name": "Enrique San Francisco",
      "sequence": 11,
      "roles": [
        "El novio ultrajado"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0040545",
      "name": "F\u00e9odor Atkine",
      "sequence": 12,
      "roles": [
        "Kaufmann"
      ],
      "notes": "(as Feodor Atkine)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0305079",
      "name": "Felipe Garc\u00eda V\u00e9lez",
      "sequence": 13,
      "roles": [
        "Garc\u00eda"
      ],
      "notes": "(as Felipe Velez)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0535481",
      "name": "Francisco Maestre",
      "sequence": 14,
      "roles": [
        "El abuelo"
      ],
      "notes": "(as Paco Maestre)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0054381",
      "name": "Ram\u00f3n Barea",
      "sequence": 15,
      "roles": [
        "Anciano ciego"
      ],
      "notes": "(as Ramon Barea)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0554972",
      "name": "Alfonso Mart\u00ednez",
      "sequence": 16,
      "roles": [
        "M.A."
      ],
      "notes": "(as Alfonso Martinez)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0782213",
      "name": "Santiago Segura",
      "sequence": 17,
      "roles": [
        "Ezequiel"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0317748",
      "name": "David Gil",
      "sequence": 18,
      "roles": [
        "Abraham"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0672985",
      "name": "Carlos Perea",
      "sequence": 19,
      "roles": [
        "Zacar\u00edas"
      ],
      "notes": "(as Carlos Lopez Perea)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0492069",
      "name": "Pedro Luis Lavilla",
      "sequence": 20,
      "roles": [
        "Minero loco"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0699980",
      "name": "Kino Pueyo",
      "sequence": 21,
      "roles": [
        "Minero loco"
      ],
      "notes": "(as Kino Puello)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0689770",
      "name": "Pololo",
      "sequence": 22,
      "roles": [
        "Minero loco"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0149423",
      "name": "Miguel A. Chac\u00f3n",
      "sequence": 23,
      "roles": [
        "Culturista"
      ],
      "notes": "(as Miguel A. Chacon)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0306088",
      "name": "Esther Garc\u00eda",
      "sequence": 24,
      "roles": [
        "Presentadora T.V."
      ],
      "notes": "(as Esther Garcia)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0482081",
      "name": "Santiago Lajusticia",
      "sequence": 25,
      "roles": [
        "Invitado"
      ],
      "notes": ""
    }
  ],
  "writers": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0346277",
      "name": "Jorge Guerricaechevarr\u00eda",
      "group": 0,
      "sequence": 0,
      "notes": "() (as Jorge Guerricaechevarria)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0407067",
      "name": "\u00c1lex de la Iglesia",
      "group": 0,
      "sequence": 1,
      "notes": "() (as Alex de la Iglesia)"
    }
  ],
  "release_date": "1993-01-01",
  "release_date_notes": "No release date",
  "countries": [
    "Spain",
    "France"
  ],
  "genres": [
    "Comedy",
    "Fantasy",
    "Sci-Fi",
    "Thriller"
  ]
}