{
  "imdb_id": "tt0091605",
  "sort_title": "Name of the Rose (1986)",
  "directors": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0000269",
      "name": "Jean-Jacques Annaud",
      "sequence": 0,
      "notes": ""
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0000125",
      "name": "Sean Connery",
      "sequence": 0,
      "roles": [
        "William von Baskerville"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0000225",
      "name": "Christian Slater",
      "sequence": 1,
      "roles": [
        "Adso von Melk"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0702818",
      "name": "Helmut Qualtinger",
      "sequence": 2,
      "roles": [
        "Remigio de Varagine"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0059946",
      "name": "Elya Baskin",
      "sequence": 3,
      "roles": [
        "Severinus"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0003909",
      "name": "Michael Lonsdale",
      "sequence": 4,
      "roles": [
        "Der Abt"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0695711",
      "name": "Volker Prechtel",
      "sequence": 5,
      "roles": [
        "Malachia"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0149923",
      "name": "Feodor Chaliapin Jr.",
      "sequence": 6,
      "roles": [
        "Jorge de Burgos"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0382676",
      "name": "William Hickey",
      "sequence": 7,
      "roles": [
        "Ubertino de Casale"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0352138",
      "name": "Michael Habeck",
      "sequence": 8,
      "roles": [
        "Berengar"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0022786",
      "name": "Urs Althaus",
      "sequence": 9,
      "roles": [
        "Venantius"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0889926",
      "name": "Valentina Vargas",
      "sequence": 10,
      "roles": [
        "Das M\u00e4dchen"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0000579",
      "name": "Ron Perlman",
      "sequence": 11,
      "roles": [
        "Salvatore"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0872689",
      "name": "Leopoldo Trieste",
      "sequence": 12,
      "roles": [
        "Michele da Cesena"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0885309",
      "name": "Franco Valobra",
      "sequence": 13,
      "roles": [
        "Jerome of Kaffa"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0229943",
      "name": "Vernon Dobtcheff",
      "sequence": 14,
      "roles": [
        "Hugh of Newcastle"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0639521",
      "name": "Donald O'Brien",
      "sequence": 15,
      "roles": [
        "Pietro d'Assisi"
      ],
      "notes": "(as Donal O'Brian)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0001949",
      "name": "Andrew Birkin",
      "sequence": 16,
      "roles": [
        "Cuthbert of Winchester"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0000719",
      "name": "F. Murray Abraham",
      "sequence": 17,
      "roles": [
        "Bernardo Gui"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0090775",
      "name": "Lucien Bodard",
      "sequence": 18,
      "roles": [
        "Cardinal Bertrand"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0075655",
      "name": "Peter Berling",
      "sequence": 19,
      "roles": [
        "Jean d'Anneaux"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0484172",
      "name": "Pete Lancaster",
      "sequence": 20,
      "roles": [
        "Bishop of Alborea"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0919327",
      "name": "Dwight Weist",
      "sequence": 21,
      "roles": [
        "Originalstimme Adsons als alter Mann"
      ],
      "notes": "(voice)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0011738",
      "name": "Franco Adducci",
      "sequence": 22,
      "roles": [
        "M\u00f6nche"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm2977749",
      "name": "Niko Br\u00fccher",
      "sequence": 23,
      "roles": [
        "M\u00f6nche"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0135372",
      "name": "Aristide Caporale",
      "sequence": 24,
      "roles": [
        "M\u00f6nche"
      ],
      "notes": "(as Aristide Caporali)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0137068",
      "name": "Fabio Carfora",
      "sequence": 25,
      "roles": [
        "M\u00f6nche"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0167013",
      "name": "Peter Cl\u00f6s",
      "sequence": 26,
      "roles": [
        "M\u00f6nche"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0224796",
      "name": "Mario Diano",
      "sequence": 27,
      "roles": [
        "M\u00f6nche"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0284904",
      "name": "Fabrizio Fontana",
      "sequence": 28,
      "roles": [
        "M\u00f6nche"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0297307",
      "name": "Rolando Fucili",
      "sequence": 29,
      "roles": [
        "M\u00f6nche"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0411194",
      "name": "Valerio Isidori",
      "sequence": 30,
      "roles": [
        "M\u00f6nche"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0503046",
      "name": "Luigi Leoni",
      "sequence": 31,
      "roles": [
        "M\u00f6nche"
      ],
      "notes": "(as Luigi Leone)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0550038",
      "name": "Armando Marra",
      "sequence": 32,
      "roles": [
        "M\u00f6nche"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0561085",
      "name": "Maurizio Mauri",
      "sequence": 33,
      "roles": [
        "M\u00f6nche"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0685598",
      "name": "Ludger Pistor",
      "sequence": 34,
      "roles": [
        "M\u00f6nche"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0768807",
      "name": "Francesco Scali",
      "sequence": 35,
      "roles": [
        "M\u00f6nche"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0853736",
      "name": "Maria Tedeschi",
      "sequence": 36,
      "roles": [
        "M\u00f6nche"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0863362",
      "name": "Andrea Tilli",
      "sequence": 37,
      "roles": [
        "M\u00f6nche"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0518157",
      "name": "Ennio Lollainni",
      "sequence": 38,
      "roles": [
        "Schweinehirten"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0270764",
      "name": "Emil Feist",
      "sequence": 39,
      "roles": [
        "Schweinehirten"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0556255",
      "name": "Francesco Maselli",
      "sequence": 40,
      "roles": [
        "Schweinehirten"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0623891",
      "name": "Renato Nebolini",
      "sequence": 41,
      "roles": [
        "Schweinehirten"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0149153",
      "name": "Antonio Cetta",
      "sequence": 42,
      "roles": [
        "Bauern"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0184474",
      "name": "Franco Covielleo",
      "sequence": 43,
      "roles": [
        "Bauern"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0274720",
      "name": "Daniele Ferretti",
      "sequence": 44,
      "roles": [
        "Bauern"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm2978396",
      "name": "Sabatino Gennardo",
      "sequence": 45,
      "roles": [
        "Bauern"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0409476",
      "name": "Luciano Invidia",
      "sequence": 46,
      "roles": [
        "Bauern"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1796548",
      "name": "Mauro Leoni",
      "sequence": 47,
      "roles": [
        "Bauern"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0769234",
      "name": "Massimiliano Scarpa",
      "sequence": 48,
      "roles": [
        "Bauern"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0958209",
      "name": "Umberto Zuanelli",
      "sequence": 49,
      "roles": [
        "Bauern"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0069021",
      "name": "Mark Bellinghaus",
      "sequence": 50,
      "roles": [
        "Jorges Novize"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0299159",
      "name": "David Furtwaengler",
      "sequence": 51,
      "roles": [
        "Novizen"
      ],
      "notes": "(as David Furtw\u00e4ngler)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0471080",
      "name": "Patric Kreuzer",
      "sequence": 52,
      "roles": [
        "Novizen"
      ],
      "notes": "(as Patrick Kreuzer)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0744107",
      "name": "Kim Rossi Stuart",
      "sequence": 53,
      "roles": [
        "Novizen"
      ],
      "notes": "(as Kim Rossi-Stuart)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0090959",
      "name": "Lars Bodin-Jorgensen",
      "sequence": 54,
      "roles": [
        "Adelmo"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0227878",
      "name": "Franco Diogene",
      "sequence": 55,
      "roles": [
        "P\u00e4pstliche Gesandte"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0266583",
      "name": "Giordano Falzoni",
      "sequence": 56,
      "roles": [
        "P\u00e4pstliche Gesandte"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm2977354",
      "name": "Eckehard Koch",
      "sequence": 57,
      "roles": [
        "P\u00e4pstliche Gesandte"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0689052",
      "name": "Gina Poli",
      "sequence": 58,
      "roles": [
        "P\u00e4pstliche Gesandte"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0729889",
      "name": "Gianni Rizzo",
      "sequence": 59,
      "roles": [
        "P\u00e4pstliche Gesandte"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0774414",
      "name": "Lothar Sch\u00f6nbrodt",
      "sequence": 60,
      "roles": [
        "P\u00e4pstliche Gesandte"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0953460",
      "name": "Vittorio Zarfati",
      "sequence": 61,
      "roles": [
        "P\u00e4pstliche Gesandte"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0080691",
      "name": "Carlo Bianchino",
      "sequence": 62,
      "roles": [
        "P\u00e4pstlicher Soldat"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0093787",
      "name": "Eugenio Bonardi",
      "sequence": 63,
      "roles": [
        "Soldaten der Inquisition"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0147566",
      "name": "Pietro Ceccarelli",
      "sequence": 64,
      "roles": [
        "Soldaten der Inquisition"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0547770",
      "name": "Franco Marino",
      "sequence": 65,
      "roles": [
        "Soldaten der Inquisition"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0774320",
      "name": "Hans Sch\u00f6del",
      "sequence": 66,
      "roles": [
        "Soldaten der Inquisition"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm3337795",
      "name": "Peter Welz",
      "sequence": 67,
      "roles": [
        "Nero"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0135331",
      "name": "Alberto Capone",
      "sequence": 68,
      "roles": [
        "Henker"
      ],
      "notes": ""
    }
  ],
  "writers": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0248767",
      "name": "Umberto Eco",
      "group": 0,
      "sequence": 0,
      "notes": "(novel \"Il nome della rosa\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0001949",
      "name": "Andrew Birkin",
      "group": 1,
      "sequence": 0,
      "notes": "(screenplay)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0102722",
      "name": "G\u00e9rard Brach",
      "group": 1,
      "sequence": 1,
      "notes": "(screenplay)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0291442",
      "name": "Howard Franklin",
      "group": 1,
      "sequence": 2,
      "notes": "(screenplay)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0323708",
      "name": "Alain Godard",
      "group": 1,
      "sequence": 3,
      "notes": "(screenplay)"
    }
  ],
  "release_date": "1986-09-24",
  "release_date_notes": "",
  "countries": [
    "West Germany",
    "Italy",
    "France"
  ],
  "genres": [
    "Crime",
    "Drama",
    "Mystery",
    "Thriller"
  ]
}