{
  "imdb_id": "tt0051983",
  "sort_title": "Nazarin (1959)",
  "directors": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "sequence": 0,
      "notes": ""
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0530244",
      "name": "Marga L\u00f3pez",
      "sequence": 0,
      "roles": [
        "Beatriz"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0704719",
      "name": "Francisco Rabal",
      "sequence": 1,
      "roles": [
        "Padre Nazario"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0479872",
      "name": "Rita Macedo",
      "sequence": 2,
      "roles": [
        "Andara"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0529964",
      "name": "Ignacio L\u00f3pez Tarso",
      "sequence": 3,
      "roles": [
        "El sacr\u00edlego"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0347242",
      "name": "Ofelia Guilm\u00e1in",
      "sequence": 4,
      "roles": [
        "Chanfa"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0009735",
      "name": "Luis Aceves Casta\u00f1eda",
      "sequence": 5,
      "roles": [
        "El parricida"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0613669",
      "name": "No\u00e9 Murayama",
      "sequence": 6,
      "roles": [
        "El pinto"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0599478",
      "name": "Rosenda Monteros",
      "sequence": 7,
      "roles": [
        "La prieta"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm8589837",
      "name": "Jes\u00fas Fern\u00e1ndez",
      "sequence": 8,
      "roles": [
        "Ujo el enano"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0140025",
      "name": "Ada Carrasco",
      "sequence": 9,
      "roles": [
        "Josefa"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0106055",
      "name": "Antonio Bravo",
      "sequence": 10,
      "roles": [
        "Don Pablo, architecto"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0596651",
      "name": "Aurora Molina",
      "sequence": 11,
      "roles": [
        "La Camella"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0722023",
      "name": "David Reynoso",
      "sequence": 12,
      "roles": [
        "Juan"
      ],
      "notes": ""
    }
  ],
  "writers": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0017855",
      "name": "Julio Alejandro",
      "group": 0,
      "sequence": 0,
      "notes": "(adapted for the screen by)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "group": 0,
      "sequence": 1,
      "notes": "(adapted for the screen by)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0701918",
      "name": "Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s",
      "group": 1,
      "sequence": 0,
      "notes": "(based on the novel by)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0136061",
      "name": "Emilio Carballido",
      "group": 2,
      "sequence": 0,
      "notes": "(dialogue)"
    }
  ],
  "release_date": "1959-05-11",
  "release_date_notes": "(Cannes Film Festival)",
  "countries": [
    "Mexico"
  ],
  "genres": [
    "Drama"
  ]
}