{
  "imdb_id": "tt2398149",
  "sort_title": "Officer and a Spy (2019)",
  "directors": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0000591",
      "name": "Roman Polanski",
      "sequence": 0,
      "notes": ""
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0308039",
      "name": "Louis Garrel",
      "sequence": 0,
      "roles": [
        "Alfred Dreyfus"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0544938",
      "name": "Christophe Maratier",
      "sequence": 1,
      "roles": [
        "Adjudant d\u00e9gradation"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0688577",
      "name": "Pierre Poirot",
      "sequence": 2,
      "roles": [
        "Greffier Vallecalle"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1138998",
      "name": "St\u00e9fan Godin",
      "sequence": 3,
      "roles": [
        "G\u00e9n\u00e9ral Darras"
      ],
      "notes": "(as Stefan Godin)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0241121",
      "name": "Jean Dujardin",
      "sequence": 4,
      "roles": [
        "Picquart"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1687610",
      "name": "Gr\u00e9gory Gadebois",
      "sequence": 5,
      "roles": [
        "Henry"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0749222",
      "name": "Eric Ruf",
      "sequence": 6,
      "roles": [
        "Sandherr"
      ],
      "notes": "(as Eric Ruf de la Com\u00e9die Fran\u00e7aise)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0948636",
      "name": "Wladimir Yordanoff",
      "sequence": 7,
      "roles": [
        "G\u00e9n\u00e9ral Mercier"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0762240",
      "name": "Didier Sandre",
      "sequence": 8,
      "roles": [
        "G\u00e9n\u00e9ral Boisdeffre"
      ],
      "notes": "(as Didier Sandre de la Com\u00e9die Fran\u00e7aise)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm4127167",
      "name": "Yannik Landrein",
      "sequence": 9,
      "roles": [
        "Gast"
      ],
      "notes": "(as Yannick Landrein)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0001641",
      "name": "Vincent Perez",
      "sequence": 10,
      "roles": [
        "Ma\u00eetre Leblois"
      ],
      "notes": "(as Vincent P\u00e9rez)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0053230",
      "name": "Luca Barbareschi",
      "sequence": 11,
      "roles": [
        "Philippe Monnier"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0782561",
      "name": "Emmanuelle Seigner",
      "sequence": 12,
      "roles": [
        "Pauline Monnier"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0682634",
      "name": "Herv\u00e9 Pierre",
      "sequence": 13,
      "roles": [
        "G\u00e9n\u00e9ral Gonse"
      ],
      "notes": "(as Herv\u00e9 Pierre de la Com\u00e9die Fran\u00e7aise)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0482228",
      "name": "Mohammed Lakhdar-Hamina",
      "sequence": 14,
      "roles": [
        "Bachir"
      ],
      "notes": "(as Mohamed Lakhdar Hamina)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm5492309",
      "name": "Kevin Garnichat",
      "sequence": 15,
      "roles": [
        "Lauth"
      ],
      "notes": "(as K\u00e9vin Garnichat)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0098817",
      "name": "Vincent de Bouard",
      "sequence": 16,
      "roles": [
        "Gribelin"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0904273",
      "name": "Michel Vuillermoz",
      "sequence": 17,
      "roles": [
        "Du Paty de Clam"
      ],
      "notes": "(as Michel Vuillermoz de la Com\u00e9die Fran\u00e7aise)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0609627",
      "name": "Luce Mouchel",
      "sequence": 18,
      "roles": [
        "Madame Sandherr"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm4044784",
      "name": "Damien Bonnard",
      "sequence": 19,
      "roles": [
        "Desvernine"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0622392",
      "name": "Laurent Natrella",
      "sequence": 20,
      "roles": [
        "Esterhazy"
      ],
      "notes": "(as Laurent Natrella de la Com\u00e9die Fran\u00e7aise)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm8604937",
      "name": "Fabien Tucci",
      "sequence": 21,
      "roles": [
        "Agent s\u00fbret\u00e9"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0258267",
      "name": "Fred Epaud",
      "sequence": 22,
      "roles": [
        "Officier artillerie"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1577101",
      "name": "Nicolas Wanczycki",
      "sequence": 23,
      "roles": [
        "Foucault"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0335861",
      "name": "Vincent Grass",
      "sequence": 24,
      "roles": [
        "G\u00e9n\u00e9ral Billot"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm2313090",
      "name": "Franck Mercadal",
      "sequence": 25,
      "roles": [
        "Capitaine Calmont"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0023832",
      "name": "Mathieu Amalric",
      "sequence": 26,
      "roles": [
        "Bertillon"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0536162",
      "name": "Philippe Magnan",
      "sequence": 27,
      "roles": [
        "Procureur Brisset"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0286135",
      "name": "Pierre Forest",
      "sequence": 28,
      "roles": [
        "Colonel Maurel"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0687914",
      "name": "Denis Podalyd\u00e8s",
      "sequence": 29,
      "roles": [
        "Ma\u00eetre Demange"
      ],
      "notes": "(as Denis Podalyd\u00e8s de la Com\u00e9die Fran\u00e7aise)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0501258",
      "name": "\u00c9dith Le Merdy",
      "sequence": 30,
      "roles": [
        "Concierge"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0740825",
      "name": "Jeanne Rosa",
      "sequence": 31,
      "roles": [
        "Martha Leblois"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0830802",
      "name": "Laurent Stocker",
      "sequence": 32,
      "roles": [
        "G\u00e9n\u00e9ral de Pellieux"
      ],
      "notes": "(as Laurent Stocker de la Com\u00e9die Fran\u00e7aise)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0020218",
      "name": "Beno\u00eet Allemane",
      "sequence": 33,
      "roles": [
        "Georges Charpentier"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0661595",
      "name": "Ludovic Paris",
      "sequence": 34,
      "roles": [
        "S\u00e9nateur Ranc"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0149704",
      "name": "G\u00e9rard Chaillou",
      "sequence": 35,
      "roles": [
        "Georges Cl\u00e9menceau"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1082843",
      "name": "Nicolas Bridet",
      "sequence": 36,
      "roles": [
        "Mathieu Dreyfus"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0545838",
      "name": "Andr\u00e9 Marcon",
      "sequence": 37,
      "roles": [
        "\u00c9mile Zola"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0042256",
      "name": "Pierre Aussedat",
      "sequence": 38,
      "roles": [
        "Colonel arrestation Picquart"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm8479432",
      "name": "Rafa\u00ebl de Ferran",
      "sequence": 39,
      "roles": [
        "Vendeur de journaux"
      ],
      "notes": "(as Rafael de Ferran)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0706218",
      "name": "Bruno Raffaelli",
      "sequence": 40,
      "roles": [
        "Juge Delegorgue"
      ],
      "notes": "(as Bruno Raffaelli de la Com\u00e9die Fran\u00e7aise)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0693799",
      "name": "Melvil Poupaud",
      "sequence": 41,
      "roles": [
        "Ma\u00eetre Labori"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0295780",
      "name": "Jean-Marie Frin",
      "sequence": 42,
      "roles": [
        "Pr\u00e9sident du jury"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11015560",
      "name": "Swan Starosta",
      "sequence": 43,
      "roles": [
        "Lucie Dreyfus"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0053620",
      "name": "Jean-Gilles Barbier",
      "sequence": 44,
      "roles": [
        "Arbitre duel"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0496319",
      "name": "Jean-Marie Lecoq",
      "sequence": 45,
      "roles": [
        "M\u00e9decin duel"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0319787",
      "name": "Thierry Gimenez",
      "sequence": 46,
      "roles": [
        "Colonel Jouaust"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm9496041",
      "name": "Cl\u00e9ment Jacqmin",
      "sequence": 47,
      "roles": [
        "Journaliste"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm2247782",
      "name": "Boris Ventura-Diaz",
      "sequence": 48,
      "roles": [
        "Journaliste"
      ],
      "notes": "(as Boris Ventura Diaz)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm1450761",
      "name": "Lionel Mur",
      "sequence": 49,
      "roles": [
        "Journaliste"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm4458648",
      "name": "Rapha\u00ebl Caraty",
      "sequence": 50,
      "roles": [
        "Journaliste"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm7143881",
      "name": "Yves-Pol Deni\u00e9lou",
      "sequence": 51,
      "roles": [
        "Journaliste"
      ],
      "notes": "(as Yves-Pierre Denielou)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131955",
      "name": "\u00c9lodie Auger",
      "sequence": 52,
      "roles": [
        "Danseuse"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131956",
      "name": "Margritte Gouin",
      "sequence": 53,
      "roles": [
        "Danseuse"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131957",
      "name": "\u00c9lodie Lobjois",
      "sequence": 54,
      "roles": [
        "Danseuse"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131958",
      "name": "M\u00e9lanie Malet",
      "sequence": 55,
      "roles": [
        "Danseuse"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131959",
      "name": "Carole Mongin",
      "sequence": 56,
      "roles": [
        "Danseuse"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131960",
      "name": "Laurine Ristroph",
      "sequence": 57,
      "roles": [
        "Danseuse"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131961",
      "name": "Thibault Signovert",
      "sequence": 58,
      "roles": [
        "Musicien"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131962",
      "name": "Valentin Cotton",
      "sequence": 59,
      "roles": [
        "Musicien"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131963",
      "name": "Florian Blot",
      "sequence": 60,
      "roles": [
        "Musicien"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131964",
      "name": "Adrien Boulanger",
      "sequence": 61,
      "roles": [
        "Musicien"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm5387771",
      "name": "Julien Francomano",
      "sequence": 62,
      "roles": [
        "Musicien"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131965",
      "name": "Camille-Rapha\u00ebl B\u00e9rard",
      "sequence": 63,
      "roles": [
        "Musicien"
      ],
      "notes": "(as Camille-Rapha\u00eblle B\u00e9rard)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131966",
      "name": "Marc Legrand",
      "sequence": 64,
      "roles": [
        "Musicien"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131967",
      "name": "Jean-Baptiste Souchon",
      "sequence": 65,
      "roles": [
        "Musicien"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131968",
      "name": "Emmanuel Borghi",
      "sequence": 66,
      "roles": [
        "Musicien"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131969",
      "name": "J\u00e9rome Duhamel",
      "sequence": 67,
      "roles": [
        "Musicien"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131970",
      "name": "Patrick Perrin",
      "sequence": 68,
      "roles": [
        "Musicien"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131971",
      "name": "Jean-Jacques Breniaud",
      "sequence": 69,
      "roles": [
        "Canonnier"
      ],
      "notes": "(as Chef d'escadron Jean-Jacques Breniaud)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131972",
      "name": "Benjamin Dubos",
      "sequence": 70,
      "roles": [
        "Canonnier"
      ],
      "notes": "(as Mar\u00e9chal des logis Benjamin Dubos)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131973",
      "name": "Romain Mestre",
      "sequence": 71,
      "roles": [
        "Canonnier"
      ],
      "notes": "(as Mar\u00e9chal des logis chef Romain Mestre)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131974",
      "name": "Guy Chaillaud",
      "sequence": 72,
      "roles": [
        "Canonnier"
      ],
      "notes": "(as Major Guy Chaillaud)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131975",
      "name": "Charles Lapierre",
      "sequence": 73,
      "roles": [
        "Canonnier"
      ],
      "notes": "(as Brigadier Charles Lapierre)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm11131976",
      "name": "Mickael Cartier",
      "sequence": 74,
      "roles": [
        "Canonnier"
      ],
      "notes": "(as Brigadier chef Mickael Cartier)"
    }
  ],
  "writers": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0365249",
      "name": "Robert Harris",
      "group": 0,
      "sequence": 0,
      "notes": "(screenplay)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0000591",
      "name": "Roman Polanski",
      "group": 0,
      "sequence": 1,
      "notes": "(screenplay)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0365249",
      "name": "Robert Harris",
      "group": 1,
      "sequence": 0,
      "notes": "(based on the book by)"
    }
  ],
  "release_date": "2019-08-30",
  "release_date_notes": "(Venice Film Festival)",
  "countries": [
    "France",
    "Italy"
  ],
  "genres": [
    "Drama",
    "History",
    "Thriller"
  ]
}