{
  "imdb_id": "tt0028534",
  "sort_title": "\u00bfQui\u00e9n me quiere a m\u00ed? (1936)",
  "performers": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0033475",
      "name": "Manuel Arb\u00f3",
      "sequence": 0,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0062593",
      "name": "Jos\u00e9 Baviera",
      "sequence": 1,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Alfredo Flores"
      ]
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0215753",
      "name": "Carlos del Pozo",
      "sequence": 2,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0294675",
      "name": "Fernando Freyre de Andrade",
      "sequence": 3,
      "notes": "",
      "roles": [
        "El \u00c1guila"
      ]
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0378864",
      "name": "Luis Heredia",
      "sequence": 4,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0511000",
      "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Linares-Rivas",
      "sequence": 5,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Eduardo"
      ]
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm3100104",
      "name": "Jaume Najarro Sol\u00e9",
      "sequence": 6,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Chico"
      ]
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0655311",
      "name": "Mari-Tere Pacheco",
      "sequence": 7,
      "notes": "",
      "roles": [
        "child"
      ]
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0844538",
      "name": "Jos\u00e9 Luis S\u00e1enz de Heredia",
      "sequence": 8,
      "notes": "",
      "roles": []
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0947285",
      "name": "Lina Yegros",
      "sequence": 9,
      "notes": "",
      "roles": [
        "Marta V\u00e9lez"
      ]
    }
  ],
  "directors": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0844538",
      "name": "Jos\u00e9 Luis S\u00e1enz de Heredia",
      "sequence": 0,
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "sequence": 1,
      "notes": "(co-director)"
    }
  ],
  "writers": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0000320",
      "name": "Luis Bu\u00f1uel",
      "sequence": 0,
      "notes": "()",
      "group_id": 0
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0127419",
      "name": "Caballero",
      "sequence": 0,
      "notes": "(story)",
      "group_id": 1
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0395522",
      "name": "Enrique Horta",
      "sequence": 0,
      "notes": "(story)",
      "group_id": 2
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0670758",
      "name": "Enrique Pelayo y Caballero",
      "sequence": 0,
      "notes": "()",
      "group_id": 3
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0880064",
      "name": "Eduardo Ugarte",
      "sequence": 0,
      "notes": "()",
      "group_id": 4
    }
  ],
  "release_date": "1936-04-11",
  "release_date_notes": "(Madrid)",
  "countries": [
    "Spain"
  ]
}