{
  "imdb_id": "tt0063611",
  "sort_title": "Shame (1968)",
  "directors": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0000005",
      "name": "Ingmar Bergman",
      "sequence": 0,
      "notes": ""
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0880521",
      "name": "Liv Ullmann",
      "sequence": 0,
      "roles": [
        "Eva Rosenberg"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0001884",
      "name": "Max von Sydow",
      "sequence": 1,
      "roles": [
        "Jan Rosenberg, Evas man"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0299827",
      "name": "Sigge F\u00fcrst",
      "sequence": 2,
      "roles": [
        "Filip, gerillaledare"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0085038",
      "name": "Gunnar Bj\u00f6rnstrand",
      "sequence": 3,
      "roles": [
        "\u00f6verste Jacobi, borgm\u00e4stare"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0883517",
      "name": "Birgitta Valberg",
      "sequence": 4,
      "roles": [
        "fru Jacobi"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0019244",
      "name": "Hans Alfredson",
      "sequence": 5,
      "roles": [
        "Fredrik Lobelius, antikhandlare"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0458047",
      "name": "Ingvar Kjellson",
      "sequence": 6,
      "roles": [
        "Oswald, l\u00e4rare i f\u00f6rh\u00f6rslokalen"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0839244",
      "name": "Frank Sundstr\u00f6m",
      "sequence": 7,
      "roles": [
        "F\u00f6rh\u00f6rsledaren"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0423885",
      "name": "Ulf Johansson",
      "sequence": 8,
      "roles": [
        "L\u00e4karen i f\u00f6rh\u00f6rslokalen"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0803672",
      "name": "Vilgot Sj\u00f6man",
      "sequence": 9,
      "roles": [
        "Tv-intervjuaren"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0252416",
      "name": "Bengt Eklund",
      "sequence": 10,
      "roles": [
        "vakten p\u00e5 Jacobis expedition"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0699604",
      "name": "G\u00f6sta Pr\u00fczelius",
      "sequence": 11,
      "roles": [
        "Kyrkoherden i f\u00f6rh\u00f6rslokalen"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0676736",
      "name": "Willy Peters",
      "sequence": 12,
      "roles": [
        "En \u00e4ldre officer"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0386113",
      "name": "Barbro Hiort af Orn\u00e4s",
      "sequence": 13,
      "roles": [
        "Kvinna i flyktingb\u00e5ten"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0084962",
      "name": "Agda Helin",
      "sequence": 14,
      "roles": [
        "Handlarfrun"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0542744",
      "name": "Ellika Mann",
      "sequence": 15,
      "roles": [
        "En kvinnlig f\u00e5ngvaktare i f\u00f6rh\u00f6rslokalen"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0512528",
      "name": "Rune Lindstr\u00f6m",
      "sequence": 16,
      "roles": [
        "Den tjocke herrn"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0246920",
      "name": "Axel D\u00fcberg",
      "sequence": 17,
      "roles": [
        "Pilot"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0024313",
      "name": "Lars Amble",
      "sequence": 18,
      "roles": [
        "En officer"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0074719",
      "name": "Per Berglund",
      "sequence": 19,
      "roles": [
        "Soldat"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0074795",
      "name": "Jan Bergman",
      "sequence": 20,
      "roles": [
        "Jacobis chauff\u00f6r"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0074814",
      "name": "Karl-Arne Bergman",
      "sequence": 21,
      "roles": [
        "Man i flyktingb\u00e5ten"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0138109",
      "name": "Lilian Carlsson",
      "sequence": 22,
      "roles": [
        "Kvinna i flyktingb\u00e5ten"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0197114",
      "name": "Gregor Dahlman",
      "sequence": 23,
      "roles": [
        "En man"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0283878",
      "name": "Nils Fogeby",
      "sequence": 24,
      "roles": [
        "Soldat"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0286899",
      "name": "Karl-Axel Forssberg",
      "sequence": 25,
      "roles": [
        "Sekreteraren i f\u00f6rh\u00f6rslokalen"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0433679",
      "name": "\u00c5ke J\u00f6rnfalk",
      "sequence": 26,
      "roles": [
        "Den d\u00f6dsd\u00f6mde"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0474646",
      "name": "Eivor Kullberg",
      "sequence": 27,
      "roles": [
        "Kvinna i flyktingb\u00e5ten"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0511396",
      "name": "Monica Lindberg",
      "sequence": 28,
      "roles": [
        "En kvinna"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0511407",
      "name": "Stig Lindberg",
      "sequence": 29,
      "roles": [
        "L\u00e4karassistenten"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0512131",
      "name": "Frej Lindqvist",
      "sequence": 30,
      "roles": [
        "Den sadistiske i f\u00f6rh\u00f6rslokalen"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0526323",
      "name": "Raymond Lundberg",
      "sequence": 31,
      "roles": [
        "Jacobi's son"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0526464",
      "name": "B\u00f6rje Lundh",
      "sequence": 32,
      "roles": [
        "Man i flyktingb\u00e5ten"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0803893",
      "name": "Georg Skarstedt",
      "sequence": 33,
      "roles": [
        "Man i flyktingb\u00e5ten"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0856984",
      "name": "Bj\u00f6rn Thambert",
      "sequence": 34,
      "roles": [
        "Johan, desert\u00f6r"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0925856",
      "name": "Nils Whiten",
      "sequence": 35,
      "roles": [
        "Den d\u00f6de i f\u00f6rh\u00f6rslokalen"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0928033",
      "name": "Brian Wikstr\u00f6m",
      "sequence": 36,
      "roles": [
        "En man"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0326675",
      "name": "Brita \u00d6berg",
      "sequence": 37,
      "roles": [
        "En dam i f\u00f6rh\u00f6rslokalen"
      ],
      "notes": ""
    }
  ],
  "writers": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0000005",
      "name": "Ingmar Bergman",
      "group": 0,
      "sequence": 0,
      "notes": "(writer)"
    }
  ],
  "release_date": "1968-09-29",
  "release_date_notes": "(Sorrento Film Festival)",
  "countries": [
    "Sweden"
  ],
  "genres": [
    "Drama"
  ]
}