{
  "imdb_id": "tt0062306",
  "sort_title": "Stimulantia (1967)",
  "directors": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0009255",
      "name": "Hans Abramson",
      "sequence": 0,
      "notes": "(segment \"Uppt\u00e4ckten\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0019244",
      "name": "Hans Alfredson",
      "sequence": 1,
      "notes": "(segment \"Dygdens bel\u00f6ning\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0036115",
      "name": "Arne Arnbom",
      "sequence": 2,
      "notes": "(segment \"Birgit Nilsson\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0000005",
      "name": "Ingmar Bergman",
      "sequence": 3,
      "notes": "(segment \"Daniel\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0200192",
      "name": "Tage Danielsson",
      "sequence": 4,
      "notes": "(segment \"Dygdens bel\u00f6ning\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0232807",
      "name": "J\u00f6rn Donner",
      "sequence": 5,
      "notes": "(segment \"Det var en g\u00e5ng tv\u00e5 \u00e4lskande...\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0351432",
      "name": "Lars G\u00f6rling",
      "sequence": 6,
      "notes": "(segment \"Konfrontationer\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0596410",
      "name": "Gustaf Molander",
      "sequence": 7,
      "notes": "(segment \"Smycket\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0803672",
      "name": "Vilgot Sj\u00f6man",
      "sequence": 8,
      "notes": "(segment \"Negressen i sk\u00e5pet\")"
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0009255",
      "name": "Hans Abramson",
      "sequence": 0,
      "roles": [
        "Interviewer"
      ],
      "notes": "(and Narrator)"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0019244",
      "name": "Hans Alfredson",
      "sequence": 1,
      "roles": [
        "Jacob Landelius"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0027683",
      "name": "Harriet Andersson",
      "sequence": 2,
      "roles": [
        "Woman in Hotel Room"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0074757",
      "name": "Daniel Bergman",
      "sequence": 3,
      "roles": [
        "Self"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0000006",
      "name": "Ingrid Bergman",
      "sequence": 4,
      "roles": [
        "Mathilde Hartman"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0085038",
      "name": "Gunnar Bj\u00f6rnstrand",
      "sequence": 5,
      "roles": [
        "Paul Hartman"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0112560",
      "name": "Gunnel Brostr\u00f6m",
      "sequence": 6,
      "roles": [
        "Jeanette Ribbing"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0252299",
      "name": "Lars Ekborg",
      "sequence": 7,
      "roles": [
        "Mr. Svensk"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0287006",
      "name": "Glenna Forster-Jones",
      "sequence": 8,
      "roles": [
        "The Naked Girl"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0335098",
      "name": "Lena Granhagen",
      "sequence": 9,
      "roles": [
        "Sofi Lundblad"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0484736",
      "name": "Inga Landgr\u00e9",
      "sequence": 10,
      "roles": [
        "Margareta Svensk"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0488097",
      "name": "K\u00e4bi Laretei",
      "sequence": 11,
      "roles": [
        "Self"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0632169",
      "name": "Birgit Nilsson",
      "sequence": 12,
      "roles": [
        "Self"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0646635",
      "name": "Hans Olivecrona",
      "sequence": 13,
      "roles": [
        "Jeanette Ribbing's Son"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0851422",
      "name": "Sven-Bertil Taube",
      "sequence": 14,
      "roles": [
        "Man in Hotel Room"
      ],
      "notes": ""
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0922586",
      "name": "Stig Westerberg",
      "sequence": 15,
      "roles": [
        "Self"
      ],
      "notes": ""
    }
  ],
  "writers": [
    {
      "person_imdb_id": "nm0009255",
      "name": "Hans Abramson",
      "group": 0,
      "sequence": 0,
      "notes": "(segment \"Uppt\u00e4ckten\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0019244",
      "name": "Hans Alfredson",
      "group": 1,
      "sequence": 0,
      "notes": "(segment \"Dygdens bel\u00f6ning\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0036115",
      "name": "Arne Arnbom",
      "group": 2,
      "sequence": 0,
      "notes": "(segment \"Birgit Nilsson\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0000005",
      "name": "Ingmar Bergman",
      "group": 3,
      "sequence": 0,
      "notes": "(segment \"Daniel\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0200192",
      "name": "Tage Danielsson",
      "group": 4,
      "sequence": 0,
      "notes": "(segment \"Dygdens bel\u00f6ning\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0232807",
      "name": "J\u00f6rn Donner",
      "group": 5,
      "sequence": 0,
      "notes": "(segment \"Det var en g\u00e5ng tv\u00e5 \u00e4lskande...\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0351432",
      "name": "Lars G\u00f6rling",
      "group": 6,
      "sequence": 0,
      "notes": "(segment \"Konfrontationer\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0430746",
      "name": "Erland Josephson",
      "group": 7,
      "sequence": 0,
      "notes": "(segment \"Smycket\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0596410",
      "name": "Gustaf Molander",
      "group": 8,
      "sequence": 0,
      "notes": "(segment \"Smycket\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0803672",
      "name": "Vilgot Sj\u00f6man",
      "group": 9,
      "sequence": 0,
      "notes": "(segment \"Negressen i sk\u00e5pet\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0051304",
      "name": "Honor\u00e9 de Balzac",
      "group": 10,
      "sequence": 0,
      "notes": "(novel \"La femme vertueuse\")"
    },
    {
      "person_imdb_id": "nm0560943",
      "name": "Guy de Maupassant",
      "group": 11,
      "sequence": 0,
      "notes": "(short story \"La Parure\")"
    }
  ],
  "release_date": "1967-03-28",
  "release_date_notes": "",
  "countries": [
    "Sweden"
  ],
  "genres": [
    "Drama"
  ]
}